{"test_cases_lookup_map": {"{\"actual_output\": \"The parties involved in this lawsuit were the plaintiff [2] and the defendant [1]. The final outcome was that the plaintiff's claim was successful [1].\", \"context\": null, \"expected_output\": \"The plaintiff was [Name der Kl\\u00e4gerin GmbH], the exclusive German distributor for the fashion brand \\\"Y\\\". The defendant was [Name der Beklagten GmbH], part of the Bestseller group. The lawsuit was successful for the plaintiff (\\\"Die Klage hat Erfolg\\\"), meaning the court ruled in their favor.\", \"hyperparameters\": null, \"input\": \"Who were the parties involved in this lawsuit and what was the final outcome?\", \"retrieval_context\": [\"Source 1:\\nSchlie\\u00dflich erhebt die Beklagte die Einrede der Verj\\u00e4hrung.\\n32\\nWegen der weiteren Einzelheiten des Sach- und Streitstandes wird auf den Inhalt der von den Parteien gewechselten Schrifts\\u00e4tze nebst Anlagen sowie den sonstigen Akteninhalt Bezug genommen.\\n33\\nDie Kammer hat die zur Akte gereichten Hosen im Termin zur m\\u00fcndlichen Verhandlung in Augenschein genommen.\\n34\\nE n t s c h e i d u n g s g r \\u00fc n d e :\\n35\\nDie Klage hat Erfolg.\\n36\\nDer Kl\\u00e4gerin steht gegen die Beklagte ein Auskunftsanspruch sowie dem Grunde nach ein Schadensersatzanspruch aus \\u00a7 9 S. 1 UWG i.V.m. \\u00a7\\u00a7 3, 4 Nr.\\n\", \"Source 2:\\n1. Plaintiff's Reply (Replik)\\nRechtsanw\\u00e4lte M\\u00fcller & Partner\\nKurf\\u00fcrstendamm 123 | 10711 Berlin | Deutschland\\nAn das\\nLandgericht [z.B. Hamburg]\\n- Zivilkammer -\\nSievekingplatz 1\\n20355 Hamburg\\nSchriftsatz\\nAktenzeichen: [Gerichtliches Aktenzeichen]\\nIn dem Rechtsstreit\\n[Name der Kl\\u00e4gerin GmbH] ./. [Name der Beklagten GmbH]\\nnehmen wir Stellung zur Klageerwiderung vom [Datum der Klageerwiderung].\\nWir beantragen weiterhin, der Klage vollumf\\u00e4nglich stattzugeben.\\nDie Ausf\\u00fchrungen der Beklagtenseite sind unzutreffend und nicht geeignet, die Klageanspr\\u00fcche zu entkr\\u00e4ften.\\nZu I. Aktivlegitimation\\nDas Bestreiten der Aktivlegitimation der Kl\\u00e4gerin ist haltlos. Wie in der Klageschrift angek\\u00fcndigt, reichen wir hiermit die exklusiven Vertriebsvertr\\u00e4ge zwischen der Kl\\u00e4gerin und der Herstellerin X S.p.A. f\\u00fcr die Jahre 2012-2024 zu den Akten.\\nBeweis: Vertriebsvertr\\u00e4ge als Anlagen K 25 \\u2013 K 27\\nAus diesen ergibt sich unzweifelhaft, dass die Kl\\u00e4gerin die alleinige und exklusive Vertriebspartnerin f\\u00fcr Artikel der Marke \\u201eY\\u201c im Gebiet der Bundesrepublik Deutschland ist. Das Bestreiten der Beklagten erfolgt wider besseres Wissen.\\n\", \"Source 3:\\n2019, \\u00a7 4 Rn. 3.49). Diese Voraussetzungen sind hier angesichts der in diesem Verfahren vorgetragenen zahlreichen Produkte des wettbewerblichen Umfelds erf\\u00fcllt.\\n64\\n5) Im Rahmen der bei der Anwendung des \\u00a7 4 Nr. 3 a) UWG gebotenen Gesamtabw\\u00e4gung ist zu ber\\u00fccksichtigen, dass eine Wechselwirkung zwischen dem Grad der wettbewerblichen Eigenart, der Art und Weise und der Intensit\\u00e4t der \\u00dcbernahme sowie den besonderen wettbewerblichen Umst\\u00e4nden besteht, so dass bei einer gr\\u00f6\\u00dferen wettbewerblichen Eigenart und einem h\\u00f6heren Grad der \\u00dcbernahme geringere Anforderungen an die besonderen Umst\\u00e4nde zu stellen sind, die die Wettbewerbswidrigkeit der Nachahmung begr\\u00fcnden und umgekehrt. Bei einer nahezu identischen \\u00dcbernahme sind die Anforderungen an die wettbewerbliche Eigenart und an die besonderen wettbewerblichen Umst\\u00e4nde geringer als einer nur nachschaffenden \\u00dcbernahme (BGH, GRUR 2012, 1155 Tz. 16 \\u2013 Sandmalkasten; OLG K\\u00f6ln, Urteil vom 18.10.2013 - 6 U 11/13 \\u2013 S. 33). Im vorliegenden Fall trifft eine fast identische \\u00dcbernahme mit einer durchschnittlichen wettbewerblichen Eigenart zusammen. Die Anforderungen an die besonderen wettbewerblichen Umst\\u00e4nde sind daher niedriger anzusetzen, so dass im Gesamtergebnis von einer unlauteren Nachahmung im Sinne des \\u00a7 4 N. 3 a) UWG auszugehen ist.\\n65\\n6) Die Beklagte hat auch zumindest fahrl\\u00e4ssig und damit schuldhaft gehandelt.\\n66\\nBei sorgf\\u00e4ltiger Pr\\u00fcfung h\\u00e4tten sie erkennen k\\u00f6nnen und m\\u00fcssen, dass die Kl\\u00e4gerin mit nahezu identischen Jeansmodellen seit langem im Markt pr\\u00e4sent ist.\\n\"]}": {"cached_metrics_data": [{"metric_data": {"name": "Answer Relevancy", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because the response directly addressed the parties involved in the lawsuit and the final outcome without including any irrelevant information.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Statements:\n[\n    \"The parties involved in the lawsuit were the plaintiff and the defendant.\",\n    \"The final outcome was that the plaintiff's claim was successful.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Faithfulness", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because there are no contradictions present, indicating that the actual output aligns perfectly with the retrieval context.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Truths (limit=None):\n[\n    \"Die Beklagte erhebt die Einrede der Verj\u00e4hrung.\",\n    \"Die Kammer hat die zur Akte gereichten Hosen im Termin zur m\u00fcndlichen Verhandlung in Augenschein genommen.\",\n    \"Die Klage hat Erfolg.\",\n    \"Der Kl\u00e4gerin steht gegen die Beklagte ein Auskunftsanspruch sowie ein Schadensersatzanspruch aus \u00a7 9 S. 1 UWG i.V.m. \u00a7\u00a7 3, 4 Nr. zu.\",\n    \"Die Kl\u00e4gerin ist die alleinige und exklusive Vertriebspartnerin f\u00fcr Artikel der Marke 'Y' im Gebiet der Bundesrepublik Deutschland.\",\n    \"Die Beklagte bestreitet die Aktivlegitimation der Kl\u00e4gerin.\",\n    \"Die Kl\u00e4gerin reicht die exklusiven Vertriebsvertr\u00e4ge zwischen der Kl\u00e4gerin und der Herstellerin X S.p.A. f\u00fcr die Jahre 2012-2024 zu den Akten.\",\n    \"Die Beklagte hat zumindest fahrl\u00e4ssig und damit schuldhaft gehandelt.\",\n    \"Die Kl\u00e4gerin ist mit nahezu identischen Jeansmodellen seit langem im Markt pr\u00e4sent.\"\n] \n \nClaims:\n[\n    \"The parties involved in this lawsuit were the plaintiff and the defendant.\",\n    \"The final outcome was that the plaintiff's claim was successful.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Contextual Precision", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 0.5, "reason": "The score is 0.50 because while the second node provides relevant information about the parties involved in the lawsuit, the first and third nodes are irrelevant as they do not mention the parties or the outcome. Specifically, the first node ranks higher than the third node, despite both being irrelevant, which affects the overall score.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Verdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The first source discusses the defense's objection but does not mention the parties involved or the outcome of the lawsuit.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"The second source explicitly states the names of the plaintiff and defendant as '[Name der Kl\\u00e4gerin GmbH]' and '[Name der Beklagten GmbH]', and indicates that the plaintiff is the exclusive distributor for the brand 'Y', which is relevant to the expected output.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The third source focuses on legal principles and does not provide any information about the parties involved or the outcome of the lawsuit.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}]}, "{\"actual_output\": \"The defendant was ordered to reimburse the winning party for legal and court fees as specified in the Cost Assessment Order [1].\", \"context\": null, \"expected_output\": \"The defendant was ordered to do three main things: Provide the plaintiff with complete, written information about the extent to which it offered, advertised, or sold the infringing jeans, including lists of commercial buyers, sales quantities, sales prices, purchase prices, and full details on all advertising activities. Substantiate this information by providing all relevant documents, such as contracts, invoices, and receipts, organized as a formal accounting statement. The court also established that the defendant is liable for all past and future damages resulting from the infringement.\", \"hyperparameters\": null, \"input\": \"What exactly was the defendant ordered to do in the final judgment?\", \"retrieval_context\": [\"Source 1:\\nCost Assessment Order (Kostenfestsetzungsbeschluss)\\nThis order is issued by the court after the main judgment to calculate the exact amount of legal and court fees the losing party must reimburse the winning party. It is a legally enforceable title in itself.\\n\", \"Source 2:\\nHamburg-Mitte]\\n1. Gl\\u00e4ubiger: [Name der Kl\\u00e4gerin GmbH], [Adresse der Kl\\u00e4gerin], vertreten durch RA Dr. Klaus M\\u00fcller, Berlin\\n2. Schuldner: [Name der Beklagten GmbH], [Muster-Stra\\u00dfe 1], [20095 Hamburg]\\n3. Vollstreckungstitel:\\nKostenfestsetzungsbeschluss des AG Hamburg vom [Datum], Az. [Aktenzeichen]\\nVollstreckbare Ausfertigung ist beigef\\u00fcgt.\\n4. Forderungsaufstellung:\\nHauptforderung (gem\\u00e4\\u00df Titel): ................................ 3.879,65 \\u20ac\\nZinsen (5 Prozentpunkte \\u00fcber Basiszinssatz) vom [Datum] bis heute: ....... [Betrag] \\u20ac\\nKosten f\\u00fcr diesen Auftrag: ....................................... [Betrag] \\u20ac\\nGesamtforderung (vorl\\u00e4ufig): .......................... [Gesamtbetrag] \\u20ac\\n(zuz\\u00fcglich weiterer laufender Zinsen)\\n5. Auftr\\u00e4ge an den Gerichtsvollzieher (Zutreffendes ist angekreuzt):\\n[X] Zustellung dieses Auftrags an den Schuldner.\\n[X] Versuch einer g\\u00fctlichen Erledigung (\\u00a7 802b ZPO), z.B. Ratenzahlungsvereinbarung.\\nFalls eine g\\u00fctliche Erledigung scheitert:\\n[X] Durchf\\u00fchrung der Zwangsvollstreckung in das bewegliche Verm\\u00f6gen (Pf\\u00e4ndung).\\n[X] Bei Nichtantreffen oder erfolgloser Pf\\u00e4ndung: Abnahme der Verm\\u00f6gensauskunft (\\u00a7 802c ZPO). Der Schuldner wird zur Abgabe eines Verm\\u00f6gensverzeichnisses geladen.\\n6. Weitere Informationen:\\nDer Schuldner ist ein gewerbliches Unternehmen. Die Pf\\u00e4ndung soll in den Gesch\\u00e4ftsr\\u00e4umen unter der o.g. Adresse erfolgen. Es wird gebeten, insbesondere Kassenbest\\u00e4nde, Gesch\\u00e4ftsausstattung und Forderungen zu pf\\u00e4nden.\\n[Ort], [Datum]\\n(Unterschrift)\\nDr.\\n\", \"Source 3:\\nEnforcement Order to a Bailiff (to collect the costs)\\nThis is a standardized form used to instruct a bailiff to collect a monetary debt, in this case, the costs from the Cost Assessment Order.\\n\\nVollstreckungsauftrag an den Gerichtsvollzieher\\n(Textbasierte Darstellung eines standardisierten Formulars)\\nAn die Gerichtsvollzieherverteilerstelle des Amtsgerichts [z.B.\\n\"]}": {"cached_metrics_data": [{"metric_data": {"name": "Answer Relevancy", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because the response directly addressed the question about the defendant's orders in the final judgment without any irrelevant statements.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Statements:\n[\n    \"The defendant was ordered to reimburse the winning party for legal fees.\",\n    \"The defendant was ordered to reimburse the winning party for court fees.\",\n    \"The reimbursement is specified in the Cost Assessment Order.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Faithfulness", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because there are no contradictions present, indicating that the actual output aligns perfectly with the retrieval context.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Truths (limit=None):\n[\n    \"The Cost Assessment Order is issued by the court after the main judgment.\",\n    \"The Cost Assessment Order calculates the exact amount of legal and court fees the losing party must reimburse the winning party.\",\n    \"The Cost Assessment Order is a legally enforceable title.\",\n    \"The document includes information about the creditor and debtor.\",\n    \"The creditor is represented by a lawyer.\",\n    \"The debtor is a company located in Hamburg.\",\n    \"The total claim includes the main claim, interest, and costs for the order.\",\n    \"The total claim is subject to additional ongoing interest.\",\n    \"The bailiff is instructed to collect the monetary debt from the Cost Assessment Order.\"\n] \n \nClaims:\n[\n    \"The defendant was ordered to reimburse the winning party for legal and court fees.\",\n    \"The reimbursement was specified in the Cost Assessment Order.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Contextual Precision", "threshold": 0.5, "success": false, "score": 0.0, "reason": "The score is 0.00 because all nodes in the retrieval contexts are irrelevant to the input question. The first node discusses a Cost Assessment Order, which \"does not provide any information about the defendant's obligations in the final judgment,\" indicating it is not related. The second node contains details about a creditor and debtor, but it \"does not mention any specific orders given to the defendant in the final judgment,\" further confirming its irrelevance. Lastly, the third node is focused on an enforcement order for collecting costs, which \"is not relevant to the specific actions ordered to the defendant in the final judgment.\" Since all nodes are irrelevant, the score remains at zero.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Verdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 1 discusses a Cost Assessment Order, which is related to calculating legal fees, but does not provide any information about the defendant's obligations in the final judgment.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 2 contains details about a creditor and debtor, as well as a cost assessment, but does not mention any specific orders given to the defendant in the final judgment.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 3 is about an enforcement order to a bailiff for collecting costs, which is not relevant to the specific actions ordered to the defendant in the final judgment.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}]}, "{\"actual_output\": \"The plaintiff provided exclusive distribution contracts between the plaintiff and the manufacturer X S.p.A. for the years 2012-2024 as evidence of their standing as the exclusive distributor for the brand \\\"Y\\\" in Germany [2].\", \"context\": null, \"expected_output\": \"The plaintiff submitted excerpts of their exclusive distribution agreements with the manufacturer, X S.p.A., for the years 2012-2024. These were filed as Anlagen K 25 \\u2013 K 27. This was done in response to a formal notice from the court (Hinweis der Kammer) after the defendant had challenged their legal standing.\", \"hyperparameters\": null, \"input\": \"What specific evidence did the plaintiff provide to prove their standing as the exclusive distributor in Germany?\", \"retrieval_context\": [\"Source 1:\\n1. Plaintiff's Reply (Replik)\\nRechtsanw\\u00e4lte M\\u00fcller & Partner\\nKurf\\u00fcrstendamm 123 | 10711 Berlin | Deutschland\\nAn das\\nLandgericht [z.B. Hamburg]\\n- Zivilkammer -\\nSievekingplatz 1\\n20355 Hamburg\\nSchriftsatz\\nAktenzeichen: [Gerichtliches Aktenzeichen]\\nIn dem Rechtsstreit\\n[Name der Kl\\u00e4gerin GmbH] ./. [Name der Beklagten GmbH]\\nnehmen wir Stellung zur Klageerwiderung vom [Datum der Klageerwiderung].\\nWir beantragen weiterhin, der Klage vollumf\\u00e4nglich stattzugeben.\\nDie Ausf\\u00fchrungen der Beklagtenseite sind unzutreffend und nicht geeignet, die Klageanspr\\u00fcche zu entkr\\u00e4ften.\\nZu I. Aktivlegitimation\\nDas Bestreiten der Aktivlegitimation der Kl\\u00e4gerin ist haltlos. Wie in der Klageschrift angek\\u00fcndigt, reichen wir hiermit die exklusiven Vertriebsvertr\\u00e4ge zwischen der Kl\\u00e4gerin und der Herstellerin X S.p.A. f\\u00fcr die Jahre 2012-2024 zu den Akten.\\nBeweis: Vertriebsvertr\\u00e4ge als Anlagen K 25 \\u2013 K 27\\nAus diesen ergibt sich unzweifelhaft, dass die Kl\\u00e4gerin die alleinige und exklusive Vertriebspartnerin f\\u00fcr Artikel der Marke \\u201eY\\u201c im Gebiet der Bundesrepublik Deutschland ist. Das Bestreiten der Beklagten erfolgt wider besseres Wissen.\\n\", \"Source 2:\\n3 a) UWG, \\u00a7 242 BGB zu.\\n37\\nIm Einzelnen:\\n38\\nI. Die X ist Herstellerin der \\u201eY\\u201c Jeans.\\n39\\nDies hat die Kl\\u00e4gerin durch Vorlage von Ausz\\u00fcgen aus der Webseite der X(Anlagenkonvolut K 28), von Markenunterlagen (Anlagenkonvolut K 29), nach denen die X Inhaberin der \\u201eY\\u201c Marken ist, sowie durch Vorlage der Originalprodukte mit den entsprechenden eingen\\u00e4hten Etiketten zur \\u00dcberzeugung der Kammer ausreichend belegt, zumal die Beklagte die Herstellereigenschaft der X in der Klageerwiderung zun\\u00e4chst nicht in Abrede gestellt hatte.\\n40\\nII. Die Kl\\u00e4gerin ist als Alleinvertriebsberechtigte aktivlegitimiert.\\n41\\nDie Kl\\u00e4gerin hat auf Hinweis der Kammer die Vertriebsvertr\\u00e4ge zwischen der Kl\\u00e4gerin und der X f\\u00fcr die Jahre 2012 \\u2013 2014, 2014 \\u2013 2018 und 2019 \\u2013 2024 (Anlagen K 25 \\u2013 K 27) in Ausz\\u00fcgen zu den Akten gereicht, aus denen sich ergibt, dass die Kl\\u00e4gerin die alleinige und exklusive Vertriebspartnerin f\\u00fcr Artikel der Marke \\u201eY\\u201c der X im Gebiet der Bundesrepublik Deutschland ist. Zwar hat sich die X in den Vertr\\u00e4gen vorbehalten, ihre bisherigen Direktkunden weiterhin zu beliefern. Bei diesen handelt es sich jedoch um wenige Einzelh\\u00e4ndler (zun\\u00e4chst 14, aktuell nur noch 6), die lediglich an Endkunden und nicht an gewerbliche Wiederverk\\u00e4ufer verkaufen (d\\u00fcrfen). Dar\\u00fcber hinaus hat die Kl\\u00e4gerin dargelegt, dass diese Direktkunden lediglich das Privileg haben, sich die Ware direkt in Italien bei der X aussuchen zu d\\u00fcrfen. Die Bestellungen werden dann \\u00fcber die Kl\\u00e4gerin abgewickelt und auch von ihr an die Direktkunden fakturiert.\\n\", \"Source 3:\\nDie X liefert die Ware zwar direkt an die Direktkunden, stellt diese aber wie jede andere Lieferung der Kl\\u00e4gerin in Rechnung. Das Privileg der Direktkunden erkl\\u00e4rt sich daher allein aus der vor Abschluss des ersten Vertriebsvertrages zwischen der Kl\\u00e4gerin und der X im Jahre 2012 bestehenden Kundenbeziehung der Direktkunden zu der X S.p.A.. Diese Art der Kundenbeziehung von jetzt nur noch 6 Einzelh\\u00e4ndlern \\u2013 die Kl\\u00e4gerin beliefert in Deutschland rund 2200 Abnehmer \\u2013 zu der X S.p.A., die letztendlich \\u00fcber die Kl\\u00e4gerin abgewickelt wird, vermag das Alleinvertriebsrecht der Kl\\u00e4gerin damit - nicht zuletzt auch aufgrund der nahezu wirtschaftlichen Bedeutungslosigkeit - nicht in Frage zu stellen.\\n42\\nIII. Die Beklagte hat durch Angebot und Vertrieb der angegriffenen Jeanshose \\u00a7 3 Abs. 1 UWG zuwidergehandelt. Danach sind unlautere gesch\\u00e4ftliche Handlungen unzul\\u00e4ssig, wenn sie geeignet sind, die Interessen von Mitbewerbern, Verbrauchern oder sonstigen Marktteilnehmern sp\\u00fcrbar zu beeintr\\u00e4chtigen. Unlauter im Sinne von \\u00a7 3 Abs. 1 UWG handelt gem\\u00e4\\u00df \\u00a7 4 Nr. 3 a) UWG insbesondere, wer Waren oder Dienstleistungen anbietet, die eine Nachahmung der Waren oder Dienstleistungen eines Mitbewerbers sind, wenn er eine vermeidbare T\\u00e4uschung der Abnehmer \\u00fcber die betriebliche Herkunft herbeif\\u00fchrt. Gem\\u00e4\\u00df \\u00a7 4 Nr. 3 UWG kann der Vertrieb eines nachahmenden Erzeugnisses wettbewerbswidrig sein, wenn das nachgeahmte Produkt \\u00fcber wettbewerbliche Eigenart verf\\u00fcgt und besondere Umst\\u00e4nde hinzutreten, die die Nachahmung unlauter erscheinen lassen.\\n\"]}": {"cached_metrics_data": [{"metric_data": {"name": "Answer Relevancy", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because the response directly addressed the question about the plaintiff's evidence for standing as the exclusive distributor in Germany without any irrelevant statements.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Statements:\n[\n    \"The plaintiff provided exclusive distribution contracts between the plaintiff and the manufacturer X S.p.A. for the years 2012-2024.\",\n    \"The contracts serve as evidence of the plaintiff's standing as the exclusive distributor for the brand 'Y' in Germany.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Faithfulness", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because there are no contradictions present, indicating that the actual output aligns perfectly with the retrieval context.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Truths (limit=None):\n[\n    \"Die Kl\u00e4gerin ist die alleinige und exklusive Vertriebspartnerin f\u00fcr Artikel der Marke 'Y' im Gebiet der Bundesrepublik Deutschland.\",\n    \"Die X ist Herstellerin der 'Y' Jeans.\",\n    \"Die Kl\u00e4gerin hat Vertriebsvertr\u00e4ge zwischen sich und der X f\u00fcr die Jahre 2012-2024 vorgelegt.\",\n    \"Die Beklagte hat die Herstellereigenschaft der X in der Klageerwiderung zun\u00e4chst nicht in Abrede gestellt.\",\n    \"Die Kl\u00e4gerin beliefert in Deutschland rund 2200 Abnehmer.\",\n    \"Die Direktkunden der X sind nur noch 6 Einzelh\u00e4ndler, die an Endkunden verkaufen d\u00fcrfen.\",\n    \"Die Bestellungen der Direktkunden werden \u00fcber die Kl\u00e4gerin abgewickelt und von ihr fakturiert.\",\n    \"Die Beklagte hat durch Angebot und Vertrieb der angegriffenen Jeanshose gegen \u00a7 3 Abs. 1 UWG versto\u00dfen.\"\n] \n \nClaims:\n[\n    \"The plaintiff provided exclusive distribution contracts between the plaintiff and the manufacturer X S.p.A. for the years 2012-2024.\",\n    \"The exclusive distribution contracts serve as evidence of the plaintiff's standing as the exclusive distributor for the brand 'Y' in Germany.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Contextual Precision", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because all relevant nodes are ranked higher than the irrelevant node. The first node provides direct evidence of the plaintiff's exclusive distribution rights, stating that the plaintiff submitted 'die exklusiven Vertriebsvertr\u00e4ge zwischen der Kl\u00e4gerin und der Herstellerin X S.p.A. f\u00fcr die Jahre 2012-2024', which is crucial to the inquiry. The second node further supports this by confirming the existence of distribution contracts for multiple years. In contrast, the third node, ranked lower, discusses the relationship with customers but fails to address the plaintiff's standing, making it irrelevant to the question.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Verdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"The first source states that the plaintiff submitted 'die exklusiven Vertriebsvertr\\u00e4ge zwischen der Kl\\u00e4gerin und der Herstellerin X S.p.A. f\\u00fcr die Jahre 2012-2024' which directly answers the question about the evidence provided.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"The second source confirms that the plaintiff has 'die Vertriebsvertr\\u00e4ge zwischen der Kl\\u00e4gerin und der X f\\u00fcr die Jahre 2012 \\u2013 2014, 2014 \\u2013 2018 und 2019 \\u2013 2024 (Anlagen K 25 \\u2013 K 27) in Ausz\\u00fcgen zu den Akten gereicht', which supports the claim of exclusive distribution.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The third source discusses the relationship between the plaintiff and direct customers but does not provide any specific evidence regarding the plaintiff's standing as the exclusive distributor, making it irrelevant to the question.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}]}, "{\"actual_output\": \"The plaintiff based their claim on an information request (Auskunftsanspruch) [1], which concerns the right to receive information in order to enable a plausibility check [1].\", \"context\": null, \"expected_output\": \"The plaintiff's claim was based on \\u00a7 4 Nr. 3 a) UWG (Gesetz gegen den unlauteren Wettbewerb) in conjunction with \\u00a7 9 UWG and \\u00a7 242 BGB. This law concerns unfair competition, specifically the act of offering an imitation of a competitor's product that causes an avoidable deception of consumers about its commercial origin.\", \"hyperparameters\": null, \"input\": \"On what primary legal grounds did the plaintiff base their claim, and what does this law concern?\", \"retrieval_context\": [\"Source 1:\\nErf\\u00fcllung des Auskunftsanspruchs\\nDer Auskunftsanspruch wurde nicht erf\\u00fcllt. Die pauschale Mitteilung von zwei Zahlen ohne jegliche Belege ist keine ordnungsgem\\u00e4\\u00dfe Rechnungslegung. Sie ist weder nachvollziehbar noch \\u00fcberpr\\u00fcfbar. Der Anspruch erstreckt sich explizit auch auf die Vorlage von Belegen, um der Kl\\u00e4gerin die Plausibilit\\u00e4tspr\\u00fcfung zu erm\\u00f6glichen.\\nZu V. Verj\\u00e4hrung\\nDie Einrede der Verj\\u00e4hrung greift nicht durch. Die Verhandlungen zwischen den Parteien wurden nach einer kurzen Unterbrechung im Sommer 2018 wieder aufgenommen, was zu einer erneuten Hemmung des Fristablaufs f\\u00fchrte. Die von der Beklagten in Anlage B 5 vorgelegte Zeitachse ist insofern irref\\u00fchrend, als sie die erneute Kontaktaufnahme unsererseits und die darauf folgenden Vergleichsgespr\\u00e4che im August/September 2018 ignoriert. Rechnet man die Hemmungszeitr\\u00e4ume korrekt zusammen, wurde die Klage fristgerecht eingereicht.\\nZusammenfassend ist festzuhalten, dass die Klage in vollem Umfang begr\\u00fcndet ist.\\n(Unterschrift)\\nDr. Klaus M\\u00fcller\\nRechtsanwalt\\n\", \"Source 2:\\nSchlie\\u00dflich erhebt die Beklagte die Einrede der Verj\\u00e4hrung.\\n32\\nWegen der weiteren Einzelheiten des Sach- und Streitstandes wird auf den Inhalt der von den Parteien gewechselten Schrifts\\u00e4tze nebst Anlagen sowie den sonstigen Akteninhalt Bezug genommen.\\n33\\nDie Kammer hat die zur Akte gereichten Hosen im Termin zur m\\u00fcndlichen Verhandlung in Augenschein genommen.\\n34\\nE n t s c h e i d u n g s g r \\u00fc n d e :\\n35\\nDie Klage hat Erfolg.\\n36\\nDer Kl\\u00e4gerin steht gegen die Beklagte ein Auskunftsanspruch sowie dem Grunde nach ein Schadensersatzanspruch aus \\u00a7 9 S. 1 UWG i.V.m. \\u00a7\\u00a7 3, 4 Nr.\\n\", \"Source 3:\\n1. Plaintiff's Reply (Replik)\\nRechtsanw\\u00e4lte M\\u00fcller & Partner\\nKurf\\u00fcrstendamm 123 | 10711 Berlin | Deutschland\\nAn das\\nLandgericht [z.B. Hamburg]\\n- Zivilkammer -\\nSievekingplatz 1\\n20355 Hamburg\\nSchriftsatz\\nAktenzeichen: [Gerichtliches Aktenzeichen]\\nIn dem Rechtsstreit\\n[Name der Kl\\u00e4gerin GmbH] ./. [Name der Beklagten GmbH]\\nnehmen wir Stellung zur Klageerwiderung vom [Datum der Klageerwiderung].\\nWir beantragen weiterhin, der Klage vollumf\\u00e4nglich stattzugeben.\\nDie Ausf\\u00fchrungen der Beklagtenseite sind unzutreffend und nicht geeignet, die Klageanspr\\u00fcche zu entkr\\u00e4ften.\\nZu I. Aktivlegitimation\\nDas Bestreiten der Aktivlegitimation der Kl\\u00e4gerin ist haltlos. Wie in der Klageschrift angek\\u00fcndigt, reichen wir hiermit die exklusiven Vertriebsvertr\\u00e4ge zwischen der Kl\\u00e4gerin und der Herstellerin X S.p.A. f\\u00fcr die Jahre 2012-2024 zu den Akten.\\nBeweis: Vertriebsvertr\\u00e4ge als Anlagen K 25 \\u2013 K 27\\nAus diesen ergibt sich unzweifelhaft, dass die Kl\\u00e4gerin die alleinige und exklusive Vertriebspartnerin f\\u00fcr Artikel der Marke \\u201eY\\u201c im Gebiet der Bundesrepublik Deutschland ist. Das Bestreiten der Beklagten erfolgt wider besseres Wissen.\\n\"]}": {"cached_metrics_data": [{"metric_data": {"name": "Answer Relevancy", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because the response directly addressed the legal grounds of the plaintiff's claim without including any irrelevant information.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Statements:\n[\n    \"The plaintiff based their claim on an information request (Auskunftsanspruch).\",\n    \"The information request concerns the right to receive information.\",\n    \"The purpose of the information request is to enable a plausibility check.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Faithfulness", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 0.6666666666666666, "reason": "The score is 0.67 because the actual output fails to align with the retrieval context by not clearly stating that the information request requires documents specifically for plausibility checks, rather than merely enabling a plausibility check.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Truths (limit=None):\n[\n    \"The Auskunftsanspruch was not fulfilled as it was only a vague communication of two numbers without any supporting documents.\",\n    \"The Auskunftsanspruch explicitly includes the requirement to provide documents for plausibility checks.\",\n    \"The statute of limitations defense does not apply in this case due to resumed negotiations between the parties after a short break in summer 2018.\",\n    \"The timeline presented by the defendant is misleading as it ignores the renewed contact and subsequent settlement discussions in August/September 2018.\",\n    \"The lawsuit was filed within the correct time frame when the suspension periods are calculated accurately.\",\n    \"The lawsuit is fully justified according to the conclusion of the legal representative.\",\n    \"The plaintiff has a right to information and a claim for damages under \u00a7 9 S. 1 UWG in conjunction with \u00a7\u00a7 3, 4 No.\",\n    \"The plaintiff's legitimacy is not in question as they are the exclusive distributor for brand 'Y' in Germany according to the distribution contracts submitted.\"\n] \n \nClaims:\n[\n    \"The plaintiff based their claim on an information request (Auskunftsanspruch).\",\n    \"The information request concerns the right to receive information.\",\n    \"The purpose of the information request is to enable a plausibility check.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The purpose of the information request is explicitly stated to include the requirement to provide documents for plausibility checks, not just to enable a plausibility check.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Contextual Precision", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 0.5, "reason": "The score is 0.50 because while the second node provides relevant information about the legal grounds for the plaintiff's claim, the first and third nodes, which are ranked higher, do not address the specific legal grounds or laws concerning unfair competition. The first node discusses claim fulfillment without mentioning relevant legal aspects, and the third node focuses on legitimacy and contracts, making them less pertinent to the input.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Verdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The first source discusses the fulfillment of a claim but does not mention any legal grounds related to unfair competition or the specific laws cited in the expected output.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"The second source explicitly states that the plaintiff has a claim based on \\u00a7 9 S. 1 UWG, which is relevant to the question about the legal grounds for the plaintiff's claim.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The third source focuses on the plaintiff's legitimacy and the submission of contracts, but does not address the legal grounds for the claim or the laws concerning unfair competition.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}]}, "{\"actual_output\": \"The court rejected the defendant's statute of limitations defense because the negotiations between the parties were resumed after a brief interruption in the summer of 2018, leading to a renewed suspension of the limitation period [3].\", \"context\": null, \"expected_output\": \"The court rejected the defense because the statute of limitations was suspended (\\\"gehemmt\\\") during the periods the parties were in negotiation (\\u00a7 203 BGB). The court identified two distinct periods of negotiation (from Jan 31 to Apr 20, 2018, and again from Aug 2 to Sep 6, 2018), which together amounted to a suspension of 116 days. By adding these 116 days to the original deadline, the court concluded that the lawsuit, filed on October 24, 2018, was submitted within the valid timeframe.\", \"hyperparameters\": null, \"input\": \"Why did the court reject the defendant's statute of limitations defense?\", \"retrieval_context\": [\"Source 1:\\nSchlie\\u00dflich erhebt die Beklagte die Einrede der Verj\\u00e4hrung.\\n32\\nWegen der weiteren Einzelheiten des Sach- und Streitstandes wird auf den Inhalt der von den Parteien gewechselten Schrifts\\u00e4tze nebst Anlagen sowie den sonstigen Akteninhalt Bezug genommen.\\n33\\nDie Kammer hat die zur Akte gereichten Hosen im Termin zur m\\u00fcndlichen Verhandlung in Augenschein genommen.\\n34\\nE n t s c h e i d u n g s g r \\u00fc n d e :\\n35\\nDie Klage hat Erfolg.\\n36\\nDer Kl\\u00e4gerin steht gegen die Beklagte ein Auskunftsanspruch sowie dem Grunde nach ein Schadensersatzanspruch aus \\u00a7 9 S. 1 UWG i.V.m. \\u00a7\\u00a7 3, 4 Nr.\\n\", \"Source 2:\\n1. Plaintiff's Reply (Replik)\\nRechtsanw\\u00e4lte M\\u00fcller & Partner\\nKurf\\u00fcrstendamm 123 | 10711 Berlin | Deutschland\\nAn das\\nLandgericht [z.B. Hamburg]\\n- Zivilkammer -\\nSievekingplatz 1\\n20355 Hamburg\\nSchriftsatz\\nAktenzeichen: [Gerichtliches Aktenzeichen]\\nIn dem Rechtsstreit\\n[Name der Kl\\u00e4gerin GmbH] ./. [Name der Beklagten GmbH]\\nnehmen wir Stellung zur Klageerwiderung vom [Datum der Klageerwiderung].\\nWir beantragen weiterhin, der Klage vollumf\\u00e4nglich stattzugeben.\\nDie Ausf\\u00fchrungen der Beklagtenseite sind unzutreffend und nicht geeignet, die Klageanspr\\u00fcche zu entkr\\u00e4ften.\\nZu I. Aktivlegitimation\\nDas Bestreiten der Aktivlegitimation der Kl\\u00e4gerin ist haltlos. Wie in der Klageschrift angek\\u00fcndigt, reichen wir hiermit die exklusiven Vertriebsvertr\\u00e4ge zwischen der Kl\\u00e4gerin und der Herstellerin X S.p.A. f\\u00fcr die Jahre 2012-2024 zu den Akten.\\nBeweis: Vertriebsvertr\\u00e4ge als Anlagen K 25 \\u2013 K 27\\nAus diesen ergibt sich unzweifelhaft, dass die Kl\\u00e4gerin die alleinige und exklusive Vertriebspartnerin f\\u00fcr Artikel der Marke \\u201eY\\u201c im Gebiet der Bundesrepublik Deutschland ist. Das Bestreiten der Beklagten erfolgt wider besseres Wissen.\\n\", \"Source 3:\\nErf\\u00fcllung des Auskunftsanspruchs\\nDer Auskunftsanspruch wurde nicht erf\\u00fcllt. Die pauschale Mitteilung von zwei Zahlen ohne jegliche Belege ist keine ordnungsgem\\u00e4\\u00dfe Rechnungslegung. Sie ist weder nachvollziehbar noch \\u00fcberpr\\u00fcfbar. Der Anspruch erstreckt sich explizit auch auf die Vorlage von Belegen, um der Kl\\u00e4gerin die Plausibilit\\u00e4tspr\\u00fcfung zu erm\\u00f6glichen.\\nZu V. Verj\\u00e4hrung\\nDie Einrede der Verj\\u00e4hrung greift nicht durch. Die Verhandlungen zwischen den Parteien wurden nach einer kurzen Unterbrechung im Sommer 2018 wieder aufgenommen, was zu einer erneuten Hemmung des Fristablaufs f\\u00fchrte. Die von der Beklagten in Anlage B 5 vorgelegte Zeitachse ist insofern irref\\u00fchrend, als sie die erneute Kontaktaufnahme unsererseits und die darauf folgenden Vergleichsgespr\\u00e4che im August/September 2018 ignoriert. Rechnet man die Hemmungszeitr\\u00e4ume korrekt zusammen, wurde die Klage fristgerecht eingereicht.\\nZusammenfassend ist festzuhalten, dass die Klage in vollem Umfang begr\\u00fcndet ist.\\n(Unterschrift)\\nDr. Klaus M\\u00fcller\\nRechtsanwalt\\n\"]}": {"cached_metrics_data": [{"metric_data": {"name": "Answer Relevancy", "threshold": 0.5, "success": false, "score": 0.3333333333333333, "reason": "The score is 0.33 because the output included irrelevant statements about negotiations and the suspension of the limitation period, which do not directly address the court's reasoning for rejecting the statute of limitations defense.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Statements:\n[\n    \"The court rejected the defendant's statute of limitations defense.\",\n    \"Negotiations between the parties were resumed after a brief interruption in the summer of 2018.\",\n    \"The resumption of negotiations led to a renewed suspension of the limitation period.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The statement about negotiations is irrelevant to the court's decision on the statute of limitations defense.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The statement about the suspension of the limitation period does not directly address why the court rejected the defense.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Faithfulness", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 0.6666666666666666, "reason": "The score is 0.67 because the actual output incorrectly claims that the court rejected the statute of limitations defense, while the retrieval context clearly states that this defense did not succeed.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Truths (limit=None):\n[\n    \"Die Beklagte erhebt die Einrede der Verj\u00e4hrung.\",\n    \"Die Kammer hat die zur Akte gereichten Hosen in Augenschein genommen.\",\n    \"Die Klage hat Erfolg.\",\n    \"Der Kl\u00e4gerin steht gegen die Beklagte ein Auskunftsanspruch zu.\",\n    \"Der Kl\u00e4gerin steht dem Grunde nach ein Schadensersatzanspruch aus \u00a7 9 S. 1 UWG zu.\",\n    \"Die Kl\u00e4gerin ist die alleinige und exklusive Vertriebspartnerin f\u00fcr Artikel der Marke 'Y' im Gebiet der Bundesrepublik Deutschland.\",\n    \"Der Auskunftsanspruch wurde nicht erf\u00fcllt.\",\n    \"Die pauschale Mitteilung von zwei Zahlen ohne Belege ist keine ordnungsgem\u00e4\u00dfe Rechnungslegung.\",\n    \"Die Einrede der Verj\u00e4hrung greift nicht durch.\",\n    \"Die Verhandlungen zwischen den Parteien wurden nach einer kurzen Unterbrechung im Sommer 2018 wieder aufgenommen.\"\n] \n \nClaims:\n[\n    \"The court rejected the defendant's statute of limitations defense.\",\n    \"The negotiations between the parties were resumed after a brief interruption in the summer of 2018.\",\n    \"The resumption of negotiations led to a renewed suspension of the limitation period.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The retrieval context states that the statute of limitations defense did not succeed, which contradicts the claim that the court rejected it.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Contextual Precision", "threshold": 0.5, "success": false, "score": 0.3333333333333333, "reason": "The score is 0.33 because while the first two nodes are irrelevant, as they do not provide pertinent information regarding the statute of limitations defense, the third node is relevant and ranks higher. Specifically, the first node ranks 1 and states that it 'does not provide any relevant information,' while the second node ranks 2 and mentions it 'does not address the statute of limitations or the court's reasoning.' In contrast, the third node ranks 3 and explicitly explains the court's rejection, making it crucial for understanding the context.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Verdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 1 does not provide any relevant information regarding the statute of limitations defense or its rejection.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 2 discusses the plaintiff's position but does not address the statute of limitations or the court's reasoning.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"Source 3 explicitly states that 'Die Einrede der Verj\\u00e4hrung greift nicht durch' and explains that negotiations led to a suspension of the statute of limitations, which is crucial for understanding the court's rejection of the defense.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}]}, "{\"actual_output\": \"The exact amount of the legal costs that the defendant has been ordered to pay is determined through a Cost Assessment Order issued by the court after the main judgment [1]. This order calculates the legal and court fees that the losing party must reimburse the winning party. The enforcement of this order is carried out through an Enforcement Order to a Bailiff, which includes details of the total amount to be paid, including the main claim, interest, and costs for the enforcement process [2].\", \"context\": null, \"expected_output\": \"After the main judgment, the plaintiff's lawyer files an application for a Cost Assessment Order (Kostenfestsetzungsbeschluss). In this separate proceeding, the court clerk (Rechtspfleger) calculates the exact statutory fees based on the case's official value (\\u20ac35,000). The resulting order is a separate, legally enforceable title. If the defendant doesn't pay, the plaintiff can use this order to instruct a bailiff to collect the debt.\", \"hyperparameters\": null, \"input\": \"The defendant has been ordered to pay the plaintiff's legal costs. How is the exact amount determined and enforced?\", \"retrieval_context\": [\"Source 1:\\nCost Assessment Order (Kostenfestsetzungsbeschluss)\\nThis order is issued by the court after the main judgment to calculate the exact amount of legal and court fees the losing party must reimburse the winning party. It is a legally enforceable title in itself.\\n\", \"Source 2:\\nHamburg-Mitte]\\n1. Gl\\u00e4ubiger: [Name der Kl\\u00e4gerin GmbH], [Adresse der Kl\\u00e4gerin], vertreten durch RA Dr. Klaus M\\u00fcller, Berlin\\n2. Schuldner: [Name der Beklagten GmbH], [Muster-Stra\\u00dfe 1], [20095 Hamburg]\\n3. Vollstreckungstitel:\\nKostenfestsetzungsbeschluss des AG Hamburg vom [Datum], Az. [Aktenzeichen]\\nVollstreckbare Ausfertigung ist beigef\\u00fcgt.\\n4. Forderungsaufstellung:\\nHauptforderung (gem\\u00e4\\u00df Titel): ................................ 3.879,65 \\u20ac\\nZinsen (5 Prozentpunkte \\u00fcber Basiszinssatz) vom [Datum] bis heute: ....... [Betrag] \\u20ac\\nKosten f\\u00fcr diesen Auftrag: ....................................... [Betrag] \\u20ac\\nGesamtforderung (vorl\\u00e4ufig): .......................... [Gesamtbetrag] \\u20ac\\n(zuz\\u00fcglich weiterer laufender Zinsen)\\n5. Auftr\\u00e4ge an den Gerichtsvollzieher (Zutreffendes ist angekreuzt):\\n[X] Zustellung dieses Auftrags an den Schuldner.\\n[X] Versuch einer g\\u00fctlichen Erledigung (\\u00a7 802b ZPO), z.B. Ratenzahlungsvereinbarung.\\nFalls eine g\\u00fctliche Erledigung scheitert:\\n[X] Durchf\\u00fchrung der Zwangsvollstreckung in das bewegliche Verm\\u00f6gen (Pf\\u00e4ndung).\\n[X] Bei Nichtantreffen oder erfolgloser Pf\\u00e4ndung: Abnahme der Verm\\u00f6gensauskunft (\\u00a7 802c ZPO). Der Schuldner wird zur Abgabe eines Verm\\u00f6gensverzeichnisses geladen.\\n6. Weitere Informationen:\\nDer Schuldner ist ein gewerbliches Unternehmen. Die Pf\\u00e4ndung soll in den Gesch\\u00e4ftsr\\u00e4umen unter der o.g. Adresse erfolgen. Es wird gebeten, insbesondere Kassenbest\\u00e4nde, Gesch\\u00e4ftsausstattung und Forderungen zu pf\\u00e4nden.\\n[Ort], [Datum]\\n(Unterschrift)\\nDr.\\n\", \"Source 3:\\nAmtsgericht [z.B. Hamburg]\\n- als Prozessgericht erster Instanz -\\nAktenzeichen: [Gerichtliches Aktenzeichen]\\nVerk\\u00fcndet am: [Datum, z.B. 15.02.2019]\\nKostenfestsetzungsbeschluss\\nIn dem Rechtsstreit\\n[Name der Kl\\u00e4gerin GmbH], vertreten durch RA Dr. Klaus M\\u00fcller, Berlin\\n\\u2013 Kl\\u00e4gerin \\u2013\\ngegen\\n[Name der Beklagten GmbH], vertreten durch [Name der Anwaltskanzlei], Hamburg\\n\\u2013 Beklagte \\u2013\\nhat der Rechtspfleger am [Datum, z.B. 15.02.2019] beschlossen:\\nAufgrund des Urteils des Landgerichts [z.B. Hamburg] vom [Datum des Urteils] und des Antrags der Kl\\u00e4gerin vom [Datum des Antrags] werden die von der Beklagten an die Kl\\u00e4gerin zu erstattenden Kosten auf\\n3.879,54 \\u20ac\\n(in Worten: dreitausendachthundertneunundsiebzig Euro und vierundf\\u00fcnfzig Cent)\\nnebst Zinsen in H\\u00f6he von f\\u00fcnf Prozentpunkten \\u00fcber dem jeweiligen Basiszinssatz seit dem [Datum des Antrags] festgesetzt.\\nGr\\u00fcnde:\\nDie Kostenentscheidung beruht auf der Kostengrundentscheidung im Urteil des Landgerichts [z.B. Hamburg] vom [Datum des Urteils]. Die festgesetzten Kosten errechnen sich aus den gesetzlichen Geb\\u00fchren nach dem Rechtsanwaltsverg\\u00fctungsgesetz (RVG) und dem Gerichtskostengesetz (GKG) auf Basis des festgesetzten Streitwerts von 35.000,00 \\u20ac wie folgt:\\nI. Zu erstattende Anwaltskosten der Kl\\u00e4gerin:\\n1,3 Verfahrensgeb\\u00fchr (Nr. 3100 VV RVG) ........................................ 1.359,80 \\u20ac\\n1,2 Terminsgeb\\u00fchr (Nr. 3104 VV RVG) ........................................... 1.255,20 \\u20ac\\nPauschale f\\u00fcr Post- und Telekommunikation (Nr.\\n\"]}": {"cached_metrics_data": [{"metric_data": {"name": "Answer Relevancy", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because the response directly addresses how the amount of legal costs is determined and enforced, with no irrelevant statements present.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Statements:\n[\n    \"The exact amount of legal costs is determined through a Cost Assessment Order issued by the court.\",\n    \"The Cost Assessment Order is issued after the main judgment.\",\n    \"The order calculates the legal and court fees that the losing party must reimburse the winning party.\",\n    \"The enforcement of the Cost Assessment Order is carried out through an Enforcement Order to a Bailiff.\",\n    \"The Enforcement Order includes details of the total amount to be paid.\",\n    \"The total amount includes the main claim, interest, and costs for the enforcement process.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Faithfulness", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 0.5, "reason": "The score is 0.50 because the actual output incorrectly states that enforcement of a Cost Assessment Order is conducted through an Enforcement Order to a Bailiff, while the retrieval context clarifies that bailiffs may enforce actions directly related to the Cost Assessment Order without mentioning an Enforcement Order.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Truths (limit=None):\n[\n    \"The Cost Assessment Order is issued by the court after the main judgment.\",\n    \"The Cost Assessment Order calculates the exact amount of legal and court fees the losing party must reimburse the winning party.\",\n    \"The Cost Assessment Order is a legally enforceable title.\",\n    \"The document includes information about the creditor and debtor.\",\n    \"The creditor is represented by a lawyer.\",\n    \"The debtor is a commercial enterprise.\",\n    \"The total claim amount includes the main claim, interest, and costs for the order.\",\n    \"The order may include instructions for the bailiff.\",\n    \"The bailiff may attempt a peaceful resolution before enforcement.\",\n    \"If peaceful resolution fails, the bailiff may conduct enforcement actions.\",\n    \"The enforcement may include seizing movable assets.\"\n] \n \nClaims:\n[\n    \"The exact amount of the legal costs that the defendant has been ordered to pay is determined through a Cost Assessment Order issued by the court after the main judgment.\",\n    \"A Cost Assessment Order calculates the legal and court fees that the losing party must reimburse the winning party.\",\n    \"The enforcement of a Cost Assessment Order is carried out through an Enforcement Order to a Bailiff.\",\n    \"An Enforcement Order includes details of the total amount to be paid, including the main claim, interest, and costs for the enforcement process.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The enforcement of a Cost Assessment Order is not carried out through an Enforcement Order to a Bailiff; the retrieval context states that the bailiff may conduct enforcement actions directly related to the Cost Assessment Order.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"An Enforcement Order is not mentioned in the retrieval context; it states that the total claim amount includes the main claim, interest, and costs for the order, but does not specify an Enforcement Order.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Contextual Precision", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 0.8333333333333333, "reason": "The score is 0.83 because while the relevant nodes provide clear explanations about the Cost Assessment Order and how legal costs are determined, the presence of an irrelevant node ranked second detracts from the overall precision. This node, ranked second, \"contains specific details about a case but does not provide information on how the amount is determined or enforced,\" which lowers the score as it does not contribute to the user's query.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Verdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"This source explains the Cost Assessment Order and states that it is issued after the main judgment to calculate the exact amount of legal fees, which directly relates to how the amount is determined.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"This source contains specific details about a case but does not provide information on how the amount is determined or enforced, making it less relevant to the question.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"This source details the Cost Assessment Order, including the calculation of costs based on the case's official value of \\u20ac35,000, which is essential for understanding how the amount is determined.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}]}, "{\"actual_output\": \"The court countered the defendant's argument by stating that the unique combination of design features in the plaintiff's jeans, which create a distinctive overall impression and high recognition in the market, establishes their competitive uniqueness [10]. The court further emphasized that the examples of other manufacturers provided by the defendant did not replicate the specific combination of design elements that characterize the plaintiff's jeans, thus not undermining their competitive uniqueness [10].\", \"context\": null, \"expected_output\": \"The court acknowledged that individual design elements might be used by other manufacturers. However, it ruled that the specific combination of all these features in one product gave the plaintiff's jeans their competitive distinctiveness. It stated that none of the examples provided by the defendant (in Anlage B 3) showed this same combination, and therefore they were not sufficient to weaken the unique character of the plaintiff's jeans.\", \"hyperparameters\": null, \"input\": \"How did the court counter the defendant's argument that the design features of the jeans were common in the market?\", \"retrieval_context\": [\"Source 1:\\n16 - Sandmalkasten; WRP 2013, 1188 = GRUR 2013, 951 Tz. 14 - Regalsystem; WRP 2013, 1339 = GRUR 2013, 1052 Tz. 15 - Einkaufswagen III; OLG K\\u00f6ln, GRUR-RR 2014, 25, 26 f. - Kinderhochstuhl \\\"Sit up\\\", jeweils mwN).\\n43\\nBei Anwendung dieser Grunds\\u00e4tze erweist sich das Angebot und der Vertrieb der angegriffenen Jeans der Beklagten als wettbewerbswidrig:\\n44\\n1) Die von der Kl\\u00e4gerin unter der Bezeichnung \\u201eP78A\\u201c, \\u201eP68C\\u201c und \\u201eP82D\\u201c unter der Marke \\u201eY\\u201c vertriebenen Jeans-Modelle haben wettbewerbliche Eigenart.\\n45\\nEine wettbewerbliche Eigenart liegt vor, wenn die konkrete Ausgestaltung oder bestimmte Merkmale des Erzeugnisses geeignet sind, die angesprochenen Verkehrskreise auf seine betriebliche Herkunft oder die Besonderheiten des Erzeugnisses hinzuweisen (st\\u00e4ndige Rechtsprechung, vgl. BGH Urteil vom 28.05.2009, LIKEaBIKE, I ZR 124/06, Rdnr. 21, juris). Dabei k\\u00f6nnen einzelne Gestaltungsmerkmale in ihrem Zusammenwirken eine wettbewerbliche Eigenart verst\\u00e4rken oder begr\\u00fcnden, wenn sie den Gesamteindruck des Erzeugnisses bestimmen (BGH, Urteil vom 28.05.2009, LIKEaBIKE, I ZR 124/06, Rdnr. 34, juris). In der Rechtsprechung ist weiter anerkannt, dass auch bei Modeerzeugnissen in Ausnahmef\\u00e4llen deren besonders originelle Gestaltung als Hinweis auf die betriebliche Herkunft angesehen werden und eine wettbewerbliche Eigenart unter diesem Gesichtspunkt vorliegen kann. Im Bereich der Mode begr\\u00fcndet sich die wettbewerbliche Eigenart in der Regel aufgrund \\u00e4sthetischer Merkmale.\\n\", \"Source 2:\\nDas ist zum einen der Fall, wenn die \\u2013 nicht technischen, sondern \\u00e4sthetischen \\u2013 Merkmale einer Ware, insbesondere die Gestaltung ihrer \\u00e4u\\u00dferen Form sowie das sonstige Design, die Ware so individualisieren, dass der Verbraucher annimmt, so gestaltete Produkte m\\u00fcssten aus derselben betrieblichen Herkunftsst\\u00e4tte stammen. Es gen\\u00fcgt zum anderen aber auch, dass das Produkt f\\u00fcr ihn spezielle Besonderheiten aufweist, die es von allen anderen unterscheidet. Diese k\\u00f6nnen insbesondere im \\u00e4sthetischen Bereich in einer \\u00fcberdurchschnittlichen individuellen sch\\u00f6pferischen Gestaltung liegen. In der Regel ist es aber auch gerade hier die Kombination bestimmter einzelner Merkmale, die der Verkehr als Hinweis auf die Herkunft oder auf modische Besonderheiten ansieht (vgl. von Hellfeld in Kirchner/Kirchner-Freis, Handbuch Moderecht, Seite 167 f.; OLG K\\u00f6ln, Urteil vom 14.07.2017 \\u2013 6 U 197/16 \\u2013 S. 16). Anders als bei kurzlebigen Modeneuheiten besteht in einem solchen Fall ein einer zeitlichen Beschr\\u00e4nkung nicht von vornherein unterworfener Nachahmungsschutz (vgl. z.B. BGH, Urteil vom 15.09.2005, Jeans, I ZR 151/02, Rdnr. 24, juris).\\n46\\nWenn und soweit der Entscheidung des Oberlandesgerichtes M\\u00fcnchen vom 04.07.2019 \\u2013 29 U 3490/17 \\u2013 (wohl nicht rechtskr\\u00e4ftig) eine abweichende Sicht der Dinge zu entnehmen sein sollte, teilt die Kammer diese nicht.\\n47\\nObgleich im Produktbereich der Jeanshosen eine sehr gro\\u00dfe Vielfalt von verschiedenen Gestaltungen bzw. Designs auf dem Markt existiert, verf\\u00fcgen die in Rede stehenden Jeansmodelle der Kl\\u00e4gerin \\u00fcber eine besondere Kombination charakteristischer Merkmale, die sie von einer klassischen Jeansform deutlich abheben und die ihre wettbewerbliche Eigenart begr\\u00fcnden.\\n\", \"Source 3:\\nF\\u00fcr das Design der Jeansmodelle der Kl\\u00e4gerin sind \\u2013 wie diese zutreffend dargelegt hat \\u2013 zahlreiche Gestaltungselemente pr\\u00e4gend. So zeichnet sich die Jeanshose durch die V-f\\u00f6rmigen N\\u00e4hte auf der Vorderseite der Hosenbeine, die nicht verdeckte Knopfleiste am Hosenschlitz, zwei fast parallel geschwungene N\\u00e4hte an den Vordertaschen, Ges\\u00e4\\u00dftaschen aus drei sich \\u00fcberlappenden Teilen und durch zwei Reihen Doppeln\\u00e4hte auf der Hosenr\\u00fcckseite aus. Wenngleich verschiedene der Einzelelemente bei einer Vielzahl von Jeans und auch von anderen Herstellern verwendet werden m\\u00f6gen und bei Jeans gerichtsbekannt eine hohe Musterdichte herrscht, f\\u00fchrt diese von der Kl\\u00e4gerin gew\\u00e4hlte konkrete Kombination der Gestaltungselemente in Zusammenschau mit der \\u2013 unabh\\u00e4ngig von der Richtigkeit der von der Kl\\u00e4gerin genannten konkreten Verkaufs- und Umsatzzahlen \\u2013 jedenfalls weiten Verbreitung der Jeans-Modelle zu einer wettbewerblichen Eigenart.\\n48\\nEine Schw\\u00e4chung oder gar ein Verlust dieser wettbewerblichen Eigenart durch die im Produktumfeld vertriebenen Jeansmodelle ist nicht festzustellen. Die von der Beklagten aufgezeigten Jeans des wettbewerblichen Umfeldes m\\u00f6gen zwar teilweise einzelne der charakteristischen Merkmale der von der Kl\\u00e4gerin angef\\u00fchrten Jeansmodelle aufweisen, bei diesen sind aber nicht mehrere oder gar alle charakteristischen Gestaltungsmerkmale in der die wettbewerbliche Eigenart der Modelle der Kl\\u00e4gerin begr\\u00fcndenden Weise miteinander kombiniert. Insoweit kann die Kammer auf die zutreffenden Ausf\\u00fchrungen der Kl\\u00e4gerin in ihrem Schriftsatz vom 29.01.2019, dort Seiten 6-14, verweisen.\\n49\\nSoweit die Beklagte \\u2013 wie auch im Termin zur m\\u00fcndlichen Verhandlung - Jeansmodelle angef\\u00fchrt und pr\\u00e4sentiert hat, die u.U.\\n\"]}": {"cached_metrics_data": [{"metric_data": {"name": "Answer Relevancy", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because the response directly addressed the input question without any irrelevant statements.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Statements:\n[\n    \"The court countered the defendant's argument.\",\n    \"The unique combination of design features in the plaintiff's jeans creates a distinctive overall impression.\",\n    \"The unique combination of design features in the plaintiff's jeans has high recognition in the market.\",\n    \"The unique combination of design features establishes the plaintiff's competitive uniqueness.\",\n    \"The examples of other manufacturers provided by the defendant did not replicate the specific combination of design elements.\",\n    \"The specific combination of design elements characterizes the plaintiff's jeans.\",\n    \"The examples provided by the defendant do not undermine the plaintiff's competitive uniqueness.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Faithfulness", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because there are no contradictions present, indicating that the actual output aligns perfectly with the retrieval context.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Truths (limit=None):\n[\n    \"Die Kl\u00e4gerin vertreibt Jeans-Modelle unter den Bezeichnungen \"P78A\", \"P68C\" und \"P82D\".\",\n    \"Die Jeans-Modelle der Kl\u00e4gerin haben wettbewerbliche Eigenart.\",\n    \"Wettbewerbliche Eigenart liegt vor, wenn die Gestaltung oder Merkmale eines Erzeugnisses auf die betriebliche Herkunft hinweisen.\",\n    \"Einzelne Gestaltungsmerkmale k\u00f6nnen die wettbewerbliche Eigenart verst\u00e4rken oder begr\u00fcnden.\",\n    \"Besonders originelle Gestaltungen von Modeerzeugnissen k\u00f6nnen als Hinweis auf die betriebliche Herkunft angesehen werden.\",\n    \"Die wettbewerbliche Eigenart von Modeerzeugnissen begr\u00fcndet sich in der Regel aufgrund \u00e4sthetischer Merkmale.\",\n    \"\u00c4sthetische Merkmale einer Ware k\u00f6nnen sie so individualisieren, dass Verbraucher annehmen, sie stammen aus derselben betrieblichen Herkunft.\",\n    \"Die Kombination bestimmter einzelner Merkmale kann als Hinweis auf die Herkunft oder modische Besonderheiten angesehen werden.\",\n    \"Im Produktbereich der Jeanshosen existiert eine gro\u00dfe Vielfalt an verschiedenen Gestaltungen.\",\n    \"Die Jeansmodelle der Kl\u00e4gerin verf\u00fcgen \u00fcber eine besondere Kombination charakteristischer Merkmale, die sie von klassischen Jeansformen abheben.\",\n    \"Das Design der Jeansmodelle der Kl\u00e4gerin umfasst V-f\u00f6rmige N\u00e4hte, eine nicht verdeckte Knopfleiste, geschwungene N\u00e4hte an den Vordertaschen, Ges\u00e4\u00dftaschen aus drei Teilen und zwei Reihen Doppeln\u00e4hte auf der Hosenr\u00fcckseite.\",\n    \"Die Kombination der Gestaltungselemente der Kl\u00e4gerin f\u00fchrt zu einer wettbewerblichen Eigenart.\",\n    \"Es wurde keine Schw\u00e4chung oder Verlust der wettbewerblichen Eigenart der Kl\u00e4gerin festgestellt.\"\n] \n \nClaims:\n[\n    \"The court stated that the unique combination of design features in the plaintiff's jeans creates a distinctive overall impression and high recognition in the market.\",\n    \"The court emphasized that the examples of other manufacturers provided by the defendant did not replicate the specific combination of design elements that characterize the plaintiff's jeans.\",\n    \"The court's statement indicates that the specific combination of design elements in the plaintiff's jeans establishes their competitive uniqueness.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Contextual Precision", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because all relevant nodes are ranked higher than any irrelevant nodes, showcasing a perfect alignment with the input query. The first three nodes provide strong support for the court's counterarguments, with the first node stating that 'die von der Kl\u00e4gerin unter der Bezeichnung ... vertriebenen Jeans-Modelle haben wettbewerbliche Eigenart,' directly addressing the court's reasoning. The second node reinforces this by emphasizing the unique combination of features, stating 'es ist ... die Kombination bestimmter einzelner Merkmale, die der Verkehr als Hinweis auf die Herkunft ... ansieht.' Finally, the third node details the specific design elements, asserting 'diese von der Kl\u00e4gerin gew\u00e4hlte konkrete Kombination der Gestaltungselemente ... f\u00fchrt ... zu einer wettbewerblichen Eigenart.' Since there are no irrelevant nodes present, the score reflects the complete relevance of the retrieved information.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Verdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"Source 1 discusses the competitive distinctiveness of the plaintiff's jeans, stating that 'die von der Kl\\u00e4gerin unter der Bezeichnung ... vertriebenen Jeans-Modelle haben wettbewerbliche Eigenart.' This directly relates to how the court countered the defendant's argument.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"Source 2 emphasizes the importance of the combination of aesthetic features in establishing distinctiveness, noting that 'es ist ... die Kombination bestimmter einzelner Merkmale, die der Verkehr als Hinweis auf die Herkunft ... ansieht.' This supports the court's ruling on the unique combination of features.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"Source 3 provides specific details about the design elements of the plaintiff's jeans, stating that 'diese von der Kl\\u00e4gerin gew\\u00e4hlte konkrete Kombination der Gestaltungselemente ... f\\u00fchrt ... zu einer wettbewerblichen Eigenart.' This directly addresses the court's reasoning in countering the defendant's argument.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}]}, "{\"actual_output\": \"The product at the center of this dispute is a specific model of jeans, the \\\"Y\\\" jeans, manufactured by X and distributed in Germany by the plaintiff [6]. The defining features of these jeans, as described by the plaintiff, include V-shaped seams on the front of the legs, an uncovered button placket at the fly, two nearly parallel curved seams on the front pockets, back pockets made of three overlapping parts, and two rows of double seams on the back of the jeans [5].\", \"context\": null, \"expected_output\": \"The dispute is about the jeans models \\\"P78A\\\", \\\"P68C\\\", and \\\"P82D\\\" sold by the plaintiff under the brand \\\"Y\\\". According to the plaintiff and the court, their defining features are the unique combination of: V-shaped seams on the front of the legs, A non-concealed button fly, Two almost parallel curved seams on the front pockets, Back pockets made of three overlapping parts, Two rows of double seams on the back of the pants.\", \"hyperparameters\": null, \"input\": \"What product is at the center of this dispute and what are its defining features according to the plaintiff?\", \"retrieval_context\": [\"Source 1:\\nZu II. Fehlende wettbewerbliche Eigenart\\nDie Behauptung, den Jeansmodellen der Kl\\u00e4gerin fehle die wettbewerbliche Eigenart, ist unzutreffend. Es geht nicht um die Schutzf\\u00e4higkeit einzelner, isolierter Designmerkmale, sondern um die konkrete und einzigartige Kombination dieser Merkmale, die den Gesamteindruck der Produkte pr\\u00e4gen und ihnen eine \\u00fcberdurchschnittliche Bekanntheit und Wiedererkennbarkeit im Markt verleihen.\\nDie von der Beklagten als Anlagenkonvolut B 3 vorgelegten Beispiele anderer Hersteller sind nicht geeignet, die Eigenart unserer Produkte zu widerlegen. Wir nehmen hierzu wie folgt Stellung:\\nSeite 1-5 (Beispiele der Marke A): Diese Modelle weisen zwar eine sichtbare Knopfleiste auf, es fehlen jedoch die charakteristischen V-N\\u00e4hte und die besondere Gestaltung der Ges\\u00e4\\u00dftaschen. Der Gesamteindruck ist ein v\\u00f6llig anderer.\\nSeite 6-10 (Beispiele der Marke B): Hier findet sich eine V-f\\u00f6rmige Naht, diese ist jedoch anders platziert und nicht mit der offenen Knopfleiste oder den doppelt geschwungenen Taschenn\\u00e4hten kombiniert.\\nSeite 11-14 (Beispiele der Marke C): Diese Modelle weisen keines der zentralen Merkmale auf.\\n(Fortf\\u00fchrung der detaillierten Auseinandersetzung auf den Seiten 6-14 dieses Schriftsatzes)\\nKeines der von der Beklagten angef\\u00fchrten Produkte weist auch nur ann\\u00e4hernd die Kombination der Gestaltungsmerkmale auf, die f\\u00fcr die Jeans der Kl\\u00e4gerin pr\\u00e4gend ist. Sollten unter den Beispielen tats\\u00e4chlich weitere Nachahmungen sein, so sind diese nicht geeignet, die wettbewerbliche Eigenart zu schw\\u00e4chen. Andernfalls w\\u00fcrde dem Originalhersteller jeglicher Rechtsschutz gegen eine Flut von Kopien verwehrt, was nicht Sinn des Gesetzes sein kann (vgl.\\n\", \"Source 2:\\nBGH, GRUR 2005, 600 \\u2013 Handtuchklemmen).\\nZu III. Abweichender Gesamteindruck\\nDie von der Beklagten angef\\u00fchrten minimalen Abweichungen, insbesondere an den Ges\\u00e4\\u00dftaschen, sind unerheblich. Ma\\u00dfgeblich ist der Gesamteindruck aus der Erinnerung des Durchschnittsverbrauchers, der die Produkte nicht nebeneinander vergleicht. Dabei treten die zahlreichen \\u00dcbereinstimmungen in den Vordergrund und die geringf\\u00fcgigen Unterschiede in den Hintergrund. Die angegriffene Hose bleibt als Nachahmung des Originals klar erkennbar.\\nZu IV.\\n\", \"Source 3:\\nUrteil vom Landgericht K\\u00f6ln - 84 O 249/18\\nTenor\\nI. Die Beklagte wird verurteilt, der Kl\\u00e4gerin vollst\\u00e4ndige schriftliche Auskunft dar\\u00fcber zu erteilen, in welchem Umfang die Beklagte im gesch\\u00e4ftlichen Verkehr in Deutschland Hosen wie nachfolgend eingeblendet\\n        \\t(Es folgt eine Darstellung)\\nangeboten und/oder beworben und/oder vertrieben hat und zwar insbesondere durch Vorlage eines Verzeichnisses, aus dem sich je Produktart ergibt:\\n- Namen und Anschrift der gewerblichen Abnehmer der oben abgebildeten Hosen und Verkaufsstellen, f\\u00fcr die sie bestimmt waren bzw. an die sie geliefert worden sind; und\\n- die Menge der ausgelieferten, erhaltenen oder bestellten oben abgebildeten Hosen sowie die Preise, die f\\u00fcr diese von ihren Abnehmern bezahlt wurden, sowie die entsprechenden Einstandspreise f\\u00fcr die Produkte;\\n- der Umfang der f\\u00fcr die oben abgebildeten Hosen betriebenen Werbung, unter Mitteilung der Werbemedien und ihrer Erscheinungsdaten und Auflagenzahlen, Sendedaten und -reichweiten, Ver\\u00f6ffentlichungen im Internet und Zugriffszahlen auf diese Inhalte, sowie vergleichbare Angaben f\\u00fcr andere Medien.\\nII. Die Beklagte wird verurteilt, die zu erteilenden Ausk\\u00fcnfte nach Ziffer I. im Wege der Vorlage s\\u00e4mtlicher Liefervertr\\u00e4ge, Auftragsbest\\u00e4tigungen, Rechnungen, Lieferbescheinigungen, Quittungen, jeweils sowohl f\\u00fcr den Einkauf als auch f\\u00fcr den Verkauf der Ware zu belegen und daraus nach Art einer geordneten Rechnungsaufstellung die in Ziffer I. genannten Ausk\\u00fcnfte schl\\u00fcssig und nachvollziehbar darzulegen.\\nIII. Es wird festgestellt, dass die Beklagte verpflichtet ist, der Kl\\u00e4gerin s\\u00e4mtliche durch die Verletzungshandlung gem\\u00e4\\u00df Ziffer I. entstandenen oder zuk\\u00fcnftig entstehenden Sch\\u00e4den zu ersetzen.\\nIV.\\n\"]}": {"cached_metrics_data": [{"metric_data": {"name": "Answer Relevancy", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because the response directly addresses the input question without any irrelevant statements.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Statements:\n[\n    \"The product in dispute is a specific model of jeans called the 'Y' jeans.\",\n    \"The 'Y' jeans are manufactured by X.\",\n    \"The 'Y' jeans are distributed in Germany by the plaintiff.\",\n    \"The defining features of the 'Y' jeans include V-shaped seams on the front of the legs.\",\n    \"The 'Y' jeans have an uncovered button placket at the fly.\",\n    \"The 'Y' jeans feature two nearly parallel curved seams on the front pockets.\",\n    \"The back pockets of the 'Y' jeans are made of three overlapping parts.\",\n    \"The 'Y' jeans have two rows of double seams on the back.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Faithfulness", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 0.625, "reason": "The score is 0.62 because the actual output describes the 'Y' jeans having specific design features such as V-shaped seams and unique pocket designs, which directly contradicts the retrieval context that states brand A models lack these characteristics.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Truths (limit=None):\n[\n    \"Die Kl\u00e4gerin behauptet, dass ihren Jeansmodellen wettbewerbliche Eigenart zukommt.\",\n    \"Die wettbewerbliche Eigenart der Produkte basiert auf der einzigartigen Kombination von Designmerkmalen.\",\n    \"Die Beklagte hat Beispiele anderer Hersteller vorgelegt, die die Eigenart der Produkte der Kl\u00e4gerin nicht widerlegen k\u00f6nnen.\",\n    \"Die Modelle der Marke A weisen eine sichtbare Knopfleiste auf, jedoch fehlen charakteristische V-N\u00e4hte und die besondere Gestaltung der Ges\u00e4\u00dftaschen.\",\n    \"Die Modelle der Marke B haben eine V-f\u00f6rmige Naht, die jedoch anders platziert ist und nicht mit der offenen Knopfleiste oder den doppelt geschwungenen Taschenn\u00e4hten kombiniert ist.\",\n    \"Die Modelle der Marke C weisen keines der zentralen Merkmale der Kl\u00e4gerin auf.\",\n    \"Die Beklagte hat keine Produkte angef\u00fchrt, die die Kombination der Gestaltungsmerkmale der Jeans der Kl\u00e4gerin aufweisen.\",\n    \"Die Beklagte wird verurteilt, der Kl\u00e4gerin Auskunft \u00fcber den Umfang des Verkaufs von Hosen zu erteilen.\",\n    \"Die Beklagte muss ein Verzeichnis der gewerblichen Abnehmer und Verkaufsstellen vorlegen.\",\n    \"Die Beklagte muss die Menge der ausgelieferten Hosen sowie die Preise, die f\u00fcr diese bezahlt wurden, angeben.\",\n    \"Die Beklagte wird verpflichtet, die Ausk\u00fcnfte durch Vorlage von Liefervertr\u00e4gen, Rechnungen und anderen Dokumenten zu belegen.\",\n    \"Es wird festgestellt, dass die Beklagte verpflichtet ist, der Kl\u00e4gerin Sch\u00e4den zu ersetzen, die aus der Verletzungshandlung entstanden sind.\"\n] \n \nClaims:\n[\n    \"The product at the center of this dispute is a specific model of jeans called the 'Y' jeans.\",\n    \"The 'Y' jeans are manufactured by X.\",\n    \"The 'Y' jeans are distributed in Germany by the plaintiff.\",\n    \"The defining features of the 'Y' jeans include V-shaped seams on the front of the legs.\",\n    \"The 'Y' jeans have an uncovered button placket at the fly.\",\n    \"The 'Y' jeans have two nearly parallel curved seams on the front pockets.\",\n    \"The back pockets of the 'Y' jeans are made of three overlapping parts.\",\n    \"The 'Y' jeans have two rows of double seams on the back.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The defining features of the 'Y' jeans include V-shaped seams on the front of the legs, which contradicts the context stating that the models of brand A lack characteristic V-seams.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The 'Y' jeans are claimed to have two nearly parallel curved seams on the front pockets, which contradicts the context that states the models of brand A do not have the unique design features.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The back pockets of the 'Y' jeans are claimed to be made of three overlapping parts, which is not mentioned in the context and contradicts the unique design features of the plaintiff's jeans.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Contextual Precision", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because the first node provides a detailed explanation of the defining features of the plaintiff's jeans models, highlighting that 'die konkrete und einzigartige Kombination dieser Merkmale, die den Gesamteindruck der Produkte pr\u00e4gen' is crucial to their identity. The subsequent nodes, ranked lower, do not address the specific features of the jeans models, with the second node discussing only overall impressions and minor differences, and the third node focusing on legal proceedings without mentioning the product's defining features.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Verdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"Source 1 discusses the unique combination of design features that define the plaintiff's jeans models, stating that 'die konkrete und einzigartige Kombination dieser Merkmale, die den Gesamteindruck der Produkte pr\\u00e4gen' is crucial to their identity.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 2 focuses on the overall impression and minor differences between products, but does not provide specific features of the jeans models in question.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 3 is primarily about legal proceedings and does not mention the defining features of the jeans models or the product at the center of the dispute.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}]}, "{\"actual_output\": \"The defendant's main lines of defense to have the case dismissed included disputing the plaintiff's status as the sole importer and exclusive distributor of the products in Germany, questioning the manufacturer of the jeans in question, arguing the lack of distinctive features in the plaintiff's jeans, and highlighting the differences in design elements between the plaintiff's products and the accused jeans [4].\", \"context\": null, \"expected_output\": \"The defendant's main arguments were: Denying the plaintiff's legal standing as the exclusive distributor. Challenging the \\\"competitive distinctiveness\\\" (wettbewerbliche Eigenart) of the plaintiff's jeans, arguing the design elements were common. Arguing that their own jeans were sufficiently different, creating a different overall impression. Claiming that the plaintiff's request for information had already been fulfilled before the lawsuit. Raising the statute of limitations defense (Einrede der Verj\\u00e4hrung).\", \"hyperparameters\": null, \"input\": \"What were the defendant's main lines of defense to have the case dismissed?\", \"retrieval_context\": [\"Source 1:\\n1. Plaintiff's Reply (Replik)\\nRechtsanw\\u00e4lte M\\u00fcller & Partner\\nKurf\\u00fcrstendamm 123 | 10711 Berlin | Deutschland\\nAn das\\nLandgericht [z.B. Hamburg]\\n- Zivilkammer -\\nSievekingplatz 1\\n20355 Hamburg\\nSchriftsatz\\nAktenzeichen: [Gerichtliches Aktenzeichen]\\nIn dem Rechtsstreit\\n[Name der Kl\\u00e4gerin GmbH] ./. [Name der Beklagten GmbH]\\nnehmen wir Stellung zur Klageerwiderung vom [Datum der Klageerwiderung].\\nWir beantragen weiterhin, der Klage vollumf\\u00e4nglich stattzugeben.\\nDie Ausf\\u00fchrungen der Beklagtenseite sind unzutreffend und nicht geeignet, die Klageanspr\\u00fcche zu entkr\\u00e4ften.\\nZu I. Aktivlegitimation\\nDas Bestreiten der Aktivlegitimation der Kl\\u00e4gerin ist haltlos. Wie in der Klageschrift angek\\u00fcndigt, reichen wir hiermit die exklusiven Vertriebsvertr\\u00e4ge zwischen der Kl\\u00e4gerin und der Herstellerin X S.p.A. f\\u00fcr die Jahre 2012-2024 zu den Akten.\\nBeweis: Vertriebsvertr\\u00e4ge als Anlagen K 25 \\u2013 K 27\\nAus diesen ergibt sich unzweifelhaft, dass die Kl\\u00e4gerin die alleinige und exklusive Vertriebspartnerin f\\u00fcr Artikel der Marke \\u201eY\\u201c im Gebiet der Bundesrepublik Deutschland ist. Das Bestreiten der Beklagten erfolgt wider besseres Wissen.\\n\", \"Source 2:\\nSchlie\\u00dflich erhebt die Beklagte die Einrede der Verj\\u00e4hrung.\\n32\\nWegen der weiteren Einzelheiten des Sach- und Streitstandes wird auf den Inhalt der von den Parteien gewechselten Schrifts\\u00e4tze nebst Anlagen sowie den sonstigen Akteninhalt Bezug genommen.\\n33\\nDie Kammer hat die zur Akte gereichten Hosen im Termin zur m\\u00fcndlichen Verhandlung in Augenschein genommen.\\n34\\nE n t s c h e i d u n g s g r \\u00fc n d e :\\n35\\nDie Klage hat Erfolg.\\n36\\nDer Kl\\u00e4gerin steht gegen die Beklagte ein Auskunftsanspruch sowie dem Grunde nach ein Schadensersatzanspruch aus \\u00a7 9 S. 1 UWG i.V.m. \\u00a7\\u00a7 3, 4 Nr.\\n\", \"Source 3:\\n4.000 St\\u00fcck (gesch\\u00e4tzt)\\n14\\n2012: \\u00fcber   26.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber 1 Mio. EUR\\n15\\n2013: \\u00fcber 195.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber 8 Mio. EUR\\n16\\n2014: \\u00fcber 407.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber 16 Mio. EUR\\n17\\n2015: \\u00fcber 308.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber 12 Mio. EUR\\n18\\n2016: \\u00fcber 215.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber   8 Mio. EUR\\n19\\n2017: \\u00fcber 200.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber 7,7 Mio. EUR\\n20\\nDie \\u201eY\\u201c-Jeans h\\u00e4tten in Deutschland eine gro\\u00dfe Aufmerksamkeit erregt. Zahlreiche Modemagazine h\\u00e4tten hier\\u00fcber berichtet. Die \\u201eY\\u201c-Jeans w\\u00fcrden umfangreich beworben. Hierzu tr\\u00e4gt die Kl\\u00e4gerin im Einzelnen vor.\\n21\\nDie Beklagte ist Teil des d\\u00e4nischen Unternehmens Bestseller, welches eines der gr\\u00f6\\u00dften europ\\u00e4ischen Bekleidungsunternehmen ist.\\n22\\nDie streitgegenst\\u00e4ndlichen und im Tenor zu I. abgebildeten Hosen sind im Dezember 2017 von der Amazon EU S.\\u00e0.r.l. auf deren Internetseite angeboten worden.\\n23\\nWegen der Gestaltung der hier in Rede stehenden Jeans verweist die Kammer auf die zur Akte gereichten Abbildungen sowie auf das vorgelegte Originalprodukt.\\n24\\nNach einer Abmahnung der Kl\\u00e4gerin vom 20.12.2017 erteilte die Amazon EU S.\\u00e0.r.l. die Auskunft, dass die streitgegenst\\u00e4ndlichen Hosen von der Beklagten geliefert worden seien. Daraufhin mahnte die Kl\\u00e4gerin die Beklagte mit Schreiben vom 18.01.2018 ab (Anlage K 16). Am 07.02.2018 gab die Beklagte eine strafbewehrte Unterlassungserkl\\u00e4rung ab (Anlage K 16).\\n\"]}": {"cached_metrics_data": [{"metric_data": {"name": "Answer Relevancy", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because the response directly addressed the defendant's main lines of defense without including any irrelevant information.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Statements:\n[\n    \"The defendant's main lines of defense included disputing the plaintiff's status as the sole importer and exclusive distributor of the products in Germany.\",\n    \"The defendant questioned the manufacturer of the jeans in question.\",\n    \"The defendant argued the lack of distinctive features in the plaintiff's jeans.\",\n    \"The defendant highlighted the differences in design elements between the plaintiff's products and the accused jeans.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Faithfulness", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 0.75, "reason": "The score is 0.75 because the actual output contradicts the retrieval context by stating that the defendant disputed the plaintiff's status as the sole distributor for brand 'Y' in Germany, which is explicitly stated as undisputed in the context.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Truths (limit=None):\n[\n    \"The plaintiff is represented by the law firm M\u00fcller & Partner located in Berlin, Germany.\",\n    \"The plaintiff is involved in a legal dispute with the defendant, identified as a GmbH.\",\n    \"The plaintiff has submitted a reply to the defendant's response to the lawsuit.\",\n    \"The plaintiff requests that the court grant the lawsuit in full.\",\n    \"The defendant's claims are described as incorrect and insufficient to refute the plaintiff's claims.\",\n    \"The plaintiff has exclusive distribution contracts with the manufacturer X S.p.A. for the years 2012-2024.\",\n    \"The plaintiff is the sole and exclusive distributor for products of the brand 'Y' in Germany.\",\n    \"The defendant has raised the defense of statute of limitations.\",\n    \"The court has reviewed the pants in question during the oral hearing.\",\n    \"The lawsuit has been successful for the plaintiff.\",\n    \"The plaintiff has a right to information and a claim for damages under \u00a7 9 S. 1 UWG in conjunction with \u00a7\u00a7 3, 4 Nr.\",\n    \"The estimated sales figures for the years 2012 to 2017 show significant revenue from the 'Y' jeans.\",\n    \"The 'Y' jeans received considerable media attention in Germany.\",\n    \"The defendant is part of the Danish company Bestseller, one of the largest clothing companies in Europe.\",\n    \"The pants in question were offered on the Amazon EU S.\u00e0.r.l. website in December 2017.\",\n    \"The court refers to the submitted images and the original product regarding the design of the jeans.\",\n    \"The plaintiff issued a warning to the defendant on December 20, 2017, regarding the pants.\",\n    \"The defendant provided information to Amazon EU S.\u00e0.r.l. that the pants were supplied by them after the plaintiff's warning.\",\n    \"The plaintiff sent a warning letter to the defendant on January 18, 2018.\",\n    \"The defendant issued a cease-and-desist declaration on February 7, 2018.\"\n] \n \nClaims:\n[\n    \"The defendant's main lines of defense to have the case dismissed included disputing the plaintiff's status as the sole importer and exclusive distributor of the products in Germany.\",\n    \"The defendant questioned the manufacturer of the jeans in question.\",\n    \"The defendant argued the lack of distinctive features in the plaintiff's jeans.\",\n    \"The defendant highlighted the differences in design elements between the plaintiff's products and the accused jeans.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The retrieval context states that the plaintiff is the sole and exclusive distributor for products of the brand 'Y' in Germany, contradicting the claim that the defendant disputed this status.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": \"The retrieval context does not provide information about the manufacturer of the jeans in question, making it impossible to determine if the defendant questioned it.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": \"The retrieval context does not mention anything about the distinctiveness of the plaintiff's jeans, so it is unclear if the defendant argued this.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": \"The retrieval context does not provide details about the design elements of the jeans, making it impossible to confirm if the defendant highlighted differences.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Contextual Precision", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because all relevant nodes are ranked higher than the irrelevant node. The first node discusses the defendant's challenge to the plaintiff's legal standing, stating that 'Das Bestreiten der Aktivlegitimation der Kl\u00e4gerin ist haltlos,' which is directly related to the defense. The second node mentions the 'Einrede der Verj\u00e4hrung,' another key defense. The third node, ranked lower, provides unrelated information about sales and marketing, making it irrelevant to the case dismissal question.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Verdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"Source 1 discusses the plaintiff's legal standing and the defendant's challenge to it, stating that 'Das Bestreiten der Aktivlegitimation der Kl\\u00e4gerin ist haltlos,' which relates directly to the defendant's argument against the plaintiff's legal standing.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"Source 2 mentions the defendant raising the 'Einrede der Verj\\u00e4hrung,' which is one of the main lines of defense listed in the expected output.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 3 provides information about sales and marketing of the jeans but does not address any of the defendant's lines of defense, making it irrelevant to the question.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}]}, "{\"actual_output\": \"The first documented action taken by the plaintiff was sending a warning letter to Amazon EU S.\\u00e0.r.l. on December 20, 2017, regarding the delivery of the disputed pants by the defendant. The outcome of this action was that Amazon EU S.\\u00e0.r.l. confirmed that the pants were indeed supplied by the defendant, leading to a subsequent warning letter from the plaintiff on January 18, 2018 [3].\", \"context\": null, \"expected_output\": \"The first documented action was the Warning Letter (Abmahnung) sent to Amazon EU S.\\u00e0.r.l. on December 20, 2017. The outcome was that Amazon responded by providing the plaintiff with the name and address of the supplier, who was the defendant in this case.\", \"hyperparameters\": null, \"input\": \"What was the first documented action taken by the plaintiff and what was its outcome?\", \"retrieval_context\": [\"Source 1:\\nErf\\u00fcllung des Auskunftsanspruchs\\nDer Auskunftsanspruch wurde nicht erf\\u00fcllt. Die pauschale Mitteilung von zwei Zahlen ohne jegliche Belege ist keine ordnungsgem\\u00e4\\u00dfe Rechnungslegung. Sie ist weder nachvollziehbar noch \\u00fcberpr\\u00fcfbar. Der Anspruch erstreckt sich explizit auch auf die Vorlage von Belegen, um der Kl\\u00e4gerin die Plausibilit\\u00e4tspr\\u00fcfung zu erm\\u00f6glichen.\\nZu V. Verj\\u00e4hrung\\nDie Einrede der Verj\\u00e4hrung greift nicht durch. Die Verhandlungen zwischen den Parteien wurden nach einer kurzen Unterbrechung im Sommer 2018 wieder aufgenommen, was zu einer erneuten Hemmung des Fristablaufs f\\u00fchrte. Die von der Beklagten in Anlage B 5 vorgelegte Zeitachse ist insofern irref\\u00fchrend, als sie die erneute Kontaktaufnahme unsererseits und die darauf folgenden Vergleichsgespr\\u00e4che im August/September 2018 ignoriert. Rechnet man die Hemmungszeitr\\u00e4ume korrekt zusammen, wurde die Klage fristgerecht eingereicht.\\nZusammenfassend ist festzuhalten, dass die Klage in vollem Umfang begr\\u00fcndet ist.\\n(Unterschrift)\\nDr. Klaus M\\u00fcller\\nRechtsanwalt\\n\", \"Source 2:\\n1. Plaintiff's Reply (Replik)\\nRechtsanw\\u00e4lte M\\u00fcller & Partner\\nKurf\\u00fcrstendamm 123 | 10711 Berlin | Deutschland\\nAn das\\nLandgericht [z.B. Hamburg]\\n- Zivilkammer -\\nSievekingplatz 1\\n20355 Hamburg\\nSchriftsatz\\nAktenzeichen: [Gerichtliches Aktenzeichen]\\nIn dem Rechtsstreit\\n[Name der Kl\\u00e4gerin GmbH] ./. [Name der Beklagten GmbH]\\nnehmen wir Stellung zur Klageerwiderung vom [Datum der Klageerwiderung].\\nWir beantragen weiterhin, der Klage vollumf\\u00e4nglich stattzugeben.\\nDie Ausf\\u00fchrungen der Beklagtenseite sind unzutreffend und nicht geeignet, die Klageanspr\\u00fcche zu entkr\\u00e4ften.\\nZu I. Aktivlegitimation\\nDas Bestreiten der Aktivlegitimation der Kl\\u00e4gerin ist haltlos. Wie in der Klageschrift angek\\u00fcndigt, reichen wir hiermit die exklusiven Vertriebsvertr\\u00e4ge zwischen der Kl\\u00e4gerin und der Herstellerin X S.p.A. f\\u00fcr die Jahre 2012-2024 zu den Akten.\\nBeweis: Vertriebsvertr\\u00e4ge als Anlagen K 25 \\u2013 K 27\\nAus diesen ergibt sich unzweifelhaft, dass die Kl\\u00e4gerin die alleinige und exklusive Vertriebspartnerin f\\u00fcr Artikel der Marke \\u201eY\\u201c im Gebiet der Bundesrepublik Deutschland ist. Das Bestreiten der Beklagten erfolgt wider besseres Wissen.\\n\", \"Source 3:\\n4.000 St\\u00fcck (gesch\\u00e4tzt)\\n14\\n2012: \\u00fcber   26.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber 1 Mio. EUR\\n15\\n2013: \\u00fcber 195.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber 8 Mio. EUR\\n16\\n2014: \\u00fcber 407.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber 16 Mio. EUR\\n17\\n2015: \\u00fcber 308.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber 12 Mio. EUR\\n18\\n2016: \\u00fcber 215.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber   8 Mio. EUR\\n19\\n2017: \\u00fcber 200.000 St\\u00fcck, Umsatz \\u00fcber 7,7 Mio. EUR\\n20\\nDie \\u201eY\\u201c-Jeans h\\u00e4tten in Deutschland eine gro\\u00dfe Aufmerksamkeit erregt. Zahlreiche Modemagazine h\\u00e4tten hier\\u00fcber berichtet. Die \\u201eY\\u201c-Jeans w\\u00fcrden umfangreich beworben. Hierzu tr\\u00e4gt die Kl\\u00e4gerin im Einzelnen vor.\\n21\\nDie Beklagte ist Teil des d\\u00e4nischen Unternehmens Bestseller, welches eines der gr\\u00f6\\u00dften europ\\u00e4ischen Bekleidungsunternehmen ist.\\n22\\nDie streitgegenst\\u00e4ndlichen und im Tenor zu I. abgebildeten Hosen sind im Dezember 2017 von der Amazon EU S.\\u00e0.r.l. auf deren Internetseite angeboten worden.\\n23\\nWegen der Gestaltung der hier in Rede stehenden Jeans verweist die Kammer auf die zur Akte gereichten Abbildungen sowie auf das vorgelegte Originalprodukt.\\n24\\nNach einer Abmahnung der Kl\\u00e4gerin vom 20.12.2017 erteilte die Amazon EU S.\\u00e0.r.l. die Auskunft, dass die streitgegenst\\u00e4ndlichen Hosen von der Beklagten geliefert worden seien. Daraufhin mahnte die Kl\\u00e4gerin die Beklagte mit Schreiben vom 18.01.2018 ab (Anlage K 16). Am 07.02.2018 gab die Beklagte eine strafbewehrte Unterlassungserkl\\u00e4rung ab (Anlage K 16).\\n\"]}": {"cached_metrics_data": [{"metric_data": {"name": "Answer Relevancy", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 0.75, "reason": "The score is 0.75 because the response included information about a subsequent warning letter instead of focusing solely on the first documented action, which is what the input specifically asked for.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Statements:\n[\n    \"The first documented action taken by the plaintiff was sending a warning letter to Amazon EU S.\u00e0.r.l. on December 20, 2017.\",\n    \"The warning letter was regarding the delivery of the disputed pants by the defendant.\",\n    \"Amazon EU S.\u00e0.r.l. confirmed that the pants were supplied by the defendant.\",\n    \"A subsequent warning letter from the plaintiff was sent on January 18, 2018.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The subsequent warning letter is not the first documented action, which is what the input asks for.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Faithfulness", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 0.75, "reason": "The score is 0.75 because the actual output incorrectly states that the plaintiff's first documented action was directed to Amazon EU S.\u00e0.r.l. on December 20, 2017, while the retrieval context specifies that it was a warning letter sent on January 18, 2018.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Truths (limit=None):\n[\n    \"The Auskunftsanspruch was not fulfilled as it only provided two numbers without any supporting documents.\",\n    \"The claim explicitly includes the requirement to present evidence for plausibility checks.\",\n    \"The statute of limitations defense does not apply due to resumed negotiations between the parties after a short break in summer 2018.\",\n    \"The timeline presented by the defendant is misleading as it ignores the renewed contact and subsequent settlement discussions in August/September 2018.\",\n    \"The lawsuit was filed within the correct time frame when the suspension periods are calculated accurately.\",\n    \"The lawsuit is fully justified according to the summary provided by Dr. Klaus M\u00fcller.\",\n    \"The plaintiff's legal representatives are M\u00fcller & Partner, located at Kurf\u00fcrstendamm 123, 10711 Berlin, Germany.\",\n    \"The plaintiff requests that the lawsuit be granted in full.\",\n    \"The defendant's arguments are incorrect and do not undermine the claims of the plaintiff.\",\n    \"The challenge to the plaintiff's standing is unfounded.\",\n    \"Exclusive distribution contracts between the plaintiff and manufacturer X S.p.A. for the years 2012-2024 have been submitted as evidence.\",\n    \"The plaintiff is the sole and exclusive distributor for products of brand 'Y' in Germany.\",\n    \"The defendant's denial of the plaintiff's standing is made against better knowledge.\",\n    \"In 2012, over 26,000 units were sold, generating over 1 million EUR in revenue.\",\n    \"In 2013, over 195,000 units were sold, generating over 8 million EUR in revenue.\",\n    \"In 2014, over 407,000 units were sold, generating over 16 million EUR in revenue.\",\n    \"In 2015, over 308,000 units were sold, generating over 12 million EUR in revenue.\",\n    \"In 2016, over 215,000 units were sold, generating over 8 million EUR in revenue.\",\n    \"In 2017, over 200,000 units were sold, generating over 7.7 million EUR in revenue.\",\n    \"The 'Y' jeans attracted significant attention in Germany and were reported on by numerous fashion magazines.\",\n    \"The 'Y' jeans were extensively advertised by the plaintiff.\",\n    \"The defendant is part of the Danish company Bestseller, one of the largest clothing companies in Europe.\",\n    \"The jeans in question were offered on the Amazon EU S.\u00e0.r.l. website in December 2017.\",\n    \"The court refers to the submitted images and the original product regarding the design of the jeans in question.\",\n    \"After a warning from the plaintiff on December 20, 2017, Amazon EU S.\u00e0.r.l. confirmed that the jeans were supplied by the defendant.\",\n    \"The plaintiff issued a warning to the defendant on January 18, 2018, following Amazon's response.\",\n    \"On February 7, 2018, the defendant provided a cease-and-desist declaration.\"\n] \n \nClaims:\n[\n    \"The first documented action taken by the plaintiff was sending a warning letter to Amazon EU S.\u00e0.r.l. on December 20, 2017.\",\n    \"The warning letter was regarding the delivery of the disputed pants by the defendant.\",\n    \"Amazon EU S.\u00e0.r.l. confirmed that the pants were indeed supplied by the defendant.\",\n    \"The plaintiff sent a subsequent warning letter on January 18, 2018.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"The first documented action taken by the plaintiff was sending a warning letter to the defendant on January 18, 2018, not to Amazon EU S.\\u00e0.r.l. on December 20, 2017.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": \"The retrieval context does not specify the content of the warning letter, only that it was sent.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Contextual Precision", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 0.5833333333333333, "reason": "The score is 0.58 because while the relevant nodes provide some information about the plaintiff's actions, the first node is ranked higher despite being irrelevant, stating that it discusses a claim fulfillment without mentioning the plaintiff's actions or outcomes. In contrast, the second node, although relevant, lacks specific details about the first documented action. The third node, which is the most relevant, clearly states the first documented action and its outcome, but the presence of the irrelevant first node affects the overall ranking.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Verdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 1 discusses the fulfillment of a claim but does not mention any actions taken by the plaintiff or their outcomes.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"Source 2 provides context about the plaintiff's legal position but does not specify the first documented action or its outcome.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": \"Source 3 explicitly states that 'the first documented action was the Warning Letter (Abmahnung) sent to Amazon EU S.\\u00e0.r.l. on December 20, 2017' and describes the outcome of Amazon providing the plaintiff with the supplier's information.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}]}, "{\"actual_output\": \"The plaintiff can request the court to issue an order for the defendant to provide the necessary sales information [1].\", \"context\": null, \"expected_output\": \"If the defendant fails to provide the information, the plaintiff can initiate enforcement proceedings under \\u00a7 888 ZPO. This involves filing an application with the court to compel the action by imposing a coercive fine (Zwangsgeld). If the fine cannot be collected, the court can order coercive detention (Zwangshaft) against the defendant's legal representative (i.e., the managing director) to force compliance.\", \"hyperparameters\": null, \"input\": \"What legal recourse does the plaintiff have if the defendant ignores the court's order to provide the sales information?\", \"retrieval_context\": [\"Source 1:\\nden Verk\\u00e4ufer der beanstandeten Ware zu erteilen. Wir ben\\u00f6tigen den vollst\\u00e4ndigen Namen und die ladungsf\\u00e4hige Anschrift des f\\u00fcr das Angebot verantwortlichen Unternehmens, um unsere Anspr\\u00fcche direkt gegen den Verletzer verfolgen zu k\\u00f6nnen.\\nWir machen Sie darauf aufmerksam, dass die Erf\\u00fcllung der Auskunftsverpflichtung in Ihrem eigenen Interesse liegt, um eine eventuelle eigene Schadensersatzpflicht zu minimieren.\\n\", \"Source 2:\\nCost Assessment Order (Kostenfestsetzungsbeschluss)\\nThis order is issued by the court after the main judgment to calculate the exact amount of legal and court fees the losing party must reimburse the winning party. It is a legally enforceable title in itself.\\n\", \"Source 3:\\n1. Plaintiff's Reply (Replik)\\nRechtsanw\\u00e4lte M\\u00fcller & Partner\\nKurf\\u00fcrstendamm 123 | 10711 Berlin | Deutschland\\nAn das\\nLandgericht [z.B. Hamburg]\\n- Zivilkammer -\\nSievekingplatz 1\\n20355 Hamburg\\nSchriftsatz\\nAktenzeichen: [Gerichtliches Aktenzeichen]\\nIn dem Rechtsstreit\\n[Name der Kl\\u00e4gerin GmbH] ./. [Name der Beklagten GmbH]\\nnehmen wir Stellung zur Klageerwiderung vom [Datum der Klageerwiderung].\\nWir beantragen weiterhin, der Klage vollumf\\u00e4nglich stattzugeben.\\nDie Ausf\\u00fchrungen der Beklagtenseite sind unzutreffend und nicht geeignet, die Klageanspr\\u00fcche zu entkr\\u00e4ften.\\nZu I. Aktivlegitimation\\nDas Bestreiten der Aktivlegitimation der Kl\\u00e4gerin ist haltlos. Wie in der Klageschrift angek\\u00fcndigt, reichen wir hiermit die exklusiven Vertriebsvertr\\u00e4ge zwischen der Kl\\u00e4gerin und der Herstellerin X S.p.A. f\\u00fcr die Jahre 2012-2024 zu den Akten.\\nBeweis: Vertriebsvertr\\u00e4ge als Anlagen K 25 \\u2013 K 27\\nAus diesen ergibt sich unzweifelhaft, dass die Kl\\u00e4gerin die alleinige und exklusive Vertriebspartnerin f\\u00fcr Artikel der Marke \\u201eY\\u201c im Gebiet der Bundesrepublik Deutschland ist. Das Bestreiten der Beklagten erfolgt wider besseres Wissen.\\n\"]}": {"cached_metrics_data": [{"metric_data": {"name": "Answer Relevancy", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because the response directly addresses the legal recourse available to the plaintiff without including any irrelevant information.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Statements:\n[\n    \"The plaintiff can request the court to issue an order.\",\n    \"The order is for the defendant to provide necessary sales information.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"yes\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Faithfulness", "threshold": 0.5, "success": true, "score": 1.0, "reason": "The score is 1.00 because there are no contradictions present, indicating that the actual output aligns perfectly with the retrieval context.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Truths (limit=None):\n[\n    \"The seller of the disputed goods must be provided with the full name and address of the responsible company to pursue claims against the infringer.\",\n    \"The fulfillment of the information obligation is in the interest of the party to minimize potential liability for damages.\",\n    \"A Cost Assessment Order is issued by the court after the main judgment to calculate legal and court fees.\",\n    \"The losing party must reimburse the winning party for the legal and court fees as determined by the Cost Assessment Order.\",\n    \"The Cost Assessment Order is a legally enforceable title.\",\n    \"The document titled 'Plaintiff's Reply' is submitted by the law firm M\u00fcller & Partner.\",\n    \"The address of the law firm M\u00fcller & Partner is Kurf\u00fcrstendamm 123, 10711 Berlin, Germany.\",\n    \"The reply is addressed to the Landgericht (District Court) in Hamburg.\",\n    \"The case number is referenced in the document as 'Gerichtliches Aktenzeichen'.\",\n    \"The plaintiff is a GmbH (limited liability company) and is involved in a legal dispute with another GmbH.\",\n    \"The plaintiff requests that the claim be fully granted.\",\n    \"The defendant's arguments are claimed to be incorrect and insufficient to refute the claims of the plaintiff.\",\n    \"The plaintiff submits exclusive distribution contracts between the plaintiff and manufacturer X S.p.A. for the years 2012-2024 as evidence.\",\n    \"The exclusive distribution contracts demonstrate that the plaintiff is the sole and exclusive distributor for products of brand 'Y' in Germany.\"\n] \n \nClaims:\n[\n    \"The plaintiff can request the court to issue an order for the defendant to provide the necessary sales information.\"\n] \n \nVerdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"idk\",\n        \"reason\": null\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}, {"metric_data": {"name": "Contextual Precision", "threshold": 0.5, "success": false, "score": 0.0, "reason": "The score is 0.00 because all nodes in the retrieval contexts are irrelevant to the input question. The first node ranks highest but states that it 'does not mention any legal recourse for ignoring a court order,' indicating a complete lack of relevant information. Similarly, the second node discusses a Cost Assessment Order, which is 'unrelated to the enforcement of a court order,' and the third node contains a reply from a lawyer that 'does not provide any information about legal recourse.' Since all nodes fail to address the query, the score remains at zero.", "strictMode": false, "evaluationModel": "gpt-4o-mini", "evaluationCost": 0, "verboseLogs": "Verdicts:\n[\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 1 discusses the need for the full name and address of the responsible company but does not mention any legal recourse for ignoring a court order.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 2 talks about a Cost Assessment Order and reimbursement of legal fees, which is unrelated to the enforcement of a court order.\"\n    },\n    {\n        \"verdict\": \"no\",\n        \"reason\": \"Source 3 contains a reply from a plaintiff's lawyer but does not provide any information about legal recourse if a defendant ignores a court order.\"\n    }\n]"}, "metric_configuration": {"threshold": 0.5, "evaluation_model": "gpt-4o-mini", "strict_mode": false, "include_reason": true}}]}}}